{
    "props": {
        "pageProps": {
            "ads": [
                {
                    "subject": "Compass limited diesel 2019 ",
                    "title": "Compass limited diesel 2019 ",
                    "price": "R$ 148.900",
                    "listId": 1222654861,
                    "lastBumpAgeSecs": "33840",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/616345192178142.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019 ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/616345192178142.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/616345192178142.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/406325679903158.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/406325679903158.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/406325679903158.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/409360677325129.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/409360677325129.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/409360677325129.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/409331670581360.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/409331670581360.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/409331670581360.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/404334676842212.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/404334676842212.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/404334676842212.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/401304792633681.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/401304792633681.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/401304792633681.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/400353671516350.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/400353671516350.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/400353671516350.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/401364439442199.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/401364439442199.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/401364439442199.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/41/419306675499298.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/41/419306675499298.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/41/419306675499298.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/402303078714477.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/402303078714477.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/402303078714477.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/402354432417850.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/402354432417850.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/402354432417850.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/403369317698675.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/403369317698675.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/403369317698675.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/401314073176540.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/401314073176540.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/401314073176540.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/401325437328581.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/401325437328581.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/401325437328581.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/390361559906230.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/390361559906230.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/390361559906230.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/405362559994023.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/405362559994023.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/405362559994023.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/404304556130972.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/404304556130972.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/404304556130972.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/402377555912461.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/402377555912461.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/402377555912461.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/403343792147471.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/403343792147471.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/403343792147471.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/391325194253166.jpg",
                            "originalAlt": "Compass limited diesel 2019  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/391325194253166.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/391325194253166.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": true,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-limited-diesel-2019-1222654861",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/61/616345192178142.jpg",
                    "date": 1694217122,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Chapec\u00f3, L\u00edder - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Chapec\u00f3",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "L\u00edder",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "67000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "6"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 0,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4",
                    "title": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4",
                    "price": "R$ 145.000",
                    "listId": 1162717693,
                    "lastBumpAgeSecs": "35220",
                    "oldPrice": "R$ 150.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/380389384310598.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/380389384310598.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/380389384310598.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/381352267364702.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/381352267364702.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/381352267364702.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/384370629027604.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/384370629027604.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/384370629027604.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/389347629646798.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/389347629646798.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/389347629646798.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/384384503692538.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/384384503692538.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/384384503692538.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/382389268283333.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/382389268283333.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/382389268283333.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/385310749769883.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/385310749769883.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/385310749769883.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/383345022770781.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/383345022770781.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/383345022770781.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/387351862806456.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/387351862806456.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/387351862806456.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/389362383209424.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/389362383209424.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/389362383209424.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/388396141092616.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/388396141092616.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/388396141092616.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/38/386374022419885.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass 2019 teto solar Diesel 4x4 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/38/386374022419885.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/38/386374022419885.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": true,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2019-teto-solar-diesel-4x4-1162717693",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/38/380389384310598.jpg",
                    "date": 1694215742,
                    "imageCount": 12,
                    "location": "Itaja\u00ed, S\u00e3o Jo\u00e3o - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itaja\u00ed",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "S\u00e3o Jo\u00e3o",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "40000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "2"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 1,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Longitude Flex",
                    "title": "Jeep Compass Longitude Flex",
                    "price": "R$ 99.500",
                    "listId": 1221672494,
                    "lastBumpAgeSecs": "35855",
                    "oldPrice": "R$ 102.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/977361671770520.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/977361671770520.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/977361671770520.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/978350790363158.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/978350790363158.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/978350790363158.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/971354316598643.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/971354316598643.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/971354316598643.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/974333551670358.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/974333551670358.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/974333551670358.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/96/960392433714059.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/96/960392433714059.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/96/960392433714059.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/976356077960801.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Flex - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/976356077960801.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/976356077960801.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": true,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-longitude-flex-1221672494",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/97/977361671770520.jpg",
                    "date": 1694215107,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Centro - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "91000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "4"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 2,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022",
                    "title": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022",
                    "price": "R$ 114.000",
                    "listId": 1209064845,
                    "lastBumpAgeSecs": "36637",
                    "oldPrice": "R$ 119.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/37/371344304164316.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/37/371344304164316.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/37/371344304164316.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/37/372375545808939.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/37/372375545808939.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/37/372375545808939.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/324337784948236.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/324337784948236.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/324337784948236.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/821353307441157.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/821353307441157.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/821353307441157.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/33/334330785706034.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/33/334330785706034.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/33/334330785706034.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/990333184175228.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/990333184175228.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/990333184175228.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/833333428191545.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/833333428191545.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/833333428191545.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/832380181414066.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/832380181414066.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/832380181414066.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/841337785009701.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/841337785009701.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/841337785009701.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/845321907481739.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/845321907481739.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/845321907481739.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/840311428068590.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/840311428068590.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/840311428068590.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/848353068847250.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/848353068847250.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/848353068847250.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/842342667129807.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass sport 1.3 turbo 2022 - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/842342667129807.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/842342667129807.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": true,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-sport-1-3-turbo-2022-1209064845",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/37/371344304164316.jpg",
                    "date": 1694214325,
                    "imageCount": 13,
                    "location": "Nova Trento - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Nova Trento",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS SPORT T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "24000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "1.3"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago, De leil\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago, De leil\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 3,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Carro de leil\u00e3o"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS SPORT T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                    "title": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                    "price": "R$ 188.700",
                    "listId": 1231619003,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/604327080960080.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/604327080960080.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/604327080960080.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/601304803850129.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/601304803850129.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/601304803850129.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/601336202277089.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/601336202277089.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/601336202277089.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/604353686008554.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/604353686008554.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/604353686008554.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/607378567384984.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/607378567384984.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/607378567384984.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/609310681797595.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/609310681797595.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/609310681797595.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/609309806217775.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/609309806217775.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/609309806217775.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/602308680287784.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/602308680287784.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/602308680287784.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/601392920436744.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/601392920436744.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/601392920436744.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/603330329739015.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/603330329739015.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/603330329739015.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/604312568039842.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/604312568039842.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/604312568039842.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/604366449467261.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/604366449467261.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/604366449467261.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/600368566982571.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/600368566982571.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/600368566982571.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/603309082306922.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/603309082306922.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/603309082306922.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/605390682695206.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/605390682695206.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/605390682695206.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/606348806541777.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/606348806541777.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/606348806541777.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/603346084451961.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/603346084451961.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/603346084451961.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/607325200798090.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/607325200798090.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/607325200798090.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/604372325398054.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/604372325398054.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/604372325398054.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/601302808948535.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/601302808948535.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/601302808948535.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 1,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-td350-turbo-limited-1231619003",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/60/604327080960080.jpg",
                    "date": 1694194327,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Coqueiros - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Coqueiros",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED TD 350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "46100"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 4,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED TD 350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!!",
                    "title": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!!",
                    "price": "R$ 152.900",
                    "listId": 1193783761,
                    "lastBumpAgeSecs": "56841",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117380170260624.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!!",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117380170260624.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117380170260624.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/115328656402239.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/115328656402239.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/115328656402239.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117373896920691.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117373896920691.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117373896920691.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117325053564361.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117325053564361.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117325053564361.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/116306896534120.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/116306896534120.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/116306896534120.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/119344296333770.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/119344296333770.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/119344296333770.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117314890509123.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117314890509123.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117314890509123.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/112362657001634.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/112362657001634.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/112362657001634.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/115351413462485.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/115351413462485.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/115351413462485.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/111357651013967.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude Diesel 2020!! - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/111357651013967.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/111357651013967.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-longitude-diesel-2020-1193783761",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/11/117380170260624.jpg",
                    "date": 1694194121,
                    "imageCount": 10,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Estreito - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Estreito",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2020"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "42000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 5,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado",
                    "title": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado",
                    "price": "R$ 127.000",
                    "listId": 1229472604,
                    "lastBumpAgeSecs": "56957",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/403325807905701.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/403325807905701.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/403325807905701.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/577357204831076.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/577357204831076.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/577357204831076.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143349803447414.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143349803447414.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143349803447414.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/25/250314683430904.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/25/250314683430904.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/25/250314683430904.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/37/375372680079773.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/37/375372680079773.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/37/375372680079773.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/46/467302201306737.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass, \u00fanico dono, 4x4, diesel, perfeito estado - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/46/467302201306737.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/46/467302201306737.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-unico-dono-4x4-diesel-perfeito-estado-1229472604",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/40/403325807905701.jpg",
                    "date": 1694194005,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Itapema - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itapema",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "100000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 6,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9",
                    "title": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9",
                    "price": "R$ 169.740",
                    "listId": 1223304187,
                    "lastBumpAgeSecs": "58014",
                    "oldPrice": "R$ 176.990",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/813321315157597.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/813321315157597.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/813321315157597.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/819308791723862.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/819308791723862.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/819308791723862.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/590372437008008.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/590372437008008.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/590372437008008.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/821372915666948.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/821372915666948.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/821372915666948.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/818334798057555.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/818334798057555.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/818334798057555.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/812322195793690.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/812322195793690.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/812322195793690.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/810368199462139.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/810368199462139.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/810368199462139.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/812320193432589.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/812320193432589.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/812320193432589.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/818346079514566.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/818346079514566.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/818346079514566.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/812369678335548.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/812369678335548.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/812369678335548.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/816341194307665.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/816341194307665.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/816341194307665.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/821315553794536.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/821315553794536.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/821315553794536.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/827373671495780.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/827373671495780.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/827373671495780.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/823316190513139.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/823316190513139.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/823316190513139.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/816315430962082.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/816315430962082.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/816315430962082.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/827394435381141.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2022 2.0 td350 turbo diesel longitude at9 - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/827394435381141.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/827394435381141.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2022-2-0-td350-turbo-diesel-longitude-at9-1223304187",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/81/813321315157597.jpg",
                    "date": 1694192948,
                    "imageCount": 16,
                    "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Aririb\u00e1 - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Aririb\u00e1",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONG. TD 350 2.0 4X4 DIESEL AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "46560"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Prata"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 7,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONG. TD 350 2.0 4X4 DIESEL AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass diesel trailwahlk",
                    "title": "Jeep Compass diesel trailwahlk",
                    "price": "R$ 149.999",
                    "listId": 1231609815,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323319444967004.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323319444967004.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323319444967004.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/320351201253242.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/320351201253242.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/320351201253242.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/329330087451921.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/329330087451921.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/329330087451921.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/327397689812197.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/327397689812197.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/327397689812197.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323311683379732.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323311683379732.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323311683379732.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/327336681828349.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/327336681828349.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/327336681828349.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/319357321578465.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/319357321578465.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/319357321578465.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/329398801121631.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/329398801121631.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/329398801121631.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323367442569672.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323367442569672.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323367442569672.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/314375324133968.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/314375324133968.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/314375324133968.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/325354803336228.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/325354803336228.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/325354803336228.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315364927366939.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315364927366939.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315364927366939.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/328386446347435.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/328386446347435.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/328386446347435.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/325325681236281.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/325325681236281.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/325325681236281.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/329324688300235.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/329324688300235.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/329324688300235.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323371800094305.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323371800094305.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323371800094305.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/320391800551975.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/320391800551975.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/320391800551975.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323378569362609.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323378569362609.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323378569362609.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/324359807437321.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/324359807437321.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/324359807437321.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/320336568534932.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass diesel trailwahlk - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/320336568534932.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/320336568534932.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-diesel-trailwahlk-1231609815",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/32/323319444967004.jpg",
                    "date": 1694192862,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Blumenau, Salto do Norte - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Blumenau",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Salto do Norte",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "91000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 8,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "advertisingId": "listing-native-list-item-1-pub",
                    "deviceType": "desktop",
                    "hasFilter": false
                },
                {
                    "subject": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P",
                    "title": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P",
                    "price": "R$ 121.990",
                    "listId": 1201587857,
                    "lastBumpAgeSecs": "58565",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/317395771868766.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/317395771868766.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/317395771868766.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316353534167259.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316353534167259.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316353534167259.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315395179636474.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315395179636474.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315395179636474.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/314388413110556.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/314388413110556.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/314388413110556.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316386050562430.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316386050562430.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316386050562430.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311373415174158.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311373415174158.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311373415174158.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/318351299974375.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/318351299974375.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/318351299974375.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/312357292725119.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/312357292725119.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/312357292725119.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/312311771400118.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/312311771400118.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/312311771400118.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311327291985905.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311327291985905.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311327291985905.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315370293497127.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315370293497127.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315370293497127.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/319319179822695.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/319319179822695.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/319319179822695.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316393295926367.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316393295926367.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316393295926367.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/317333297591537.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/317333297591537.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/317333297591537.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/312355772742650.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass 2.0 Longitude Flex Automatica 4P - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/312355772742650.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/312355772742650.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-longitude-flex-automatica-4p-1201587857",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/31/317395771868766.jpg",
                    "date": 1694192397,
                    "imageCount": 15,
                    "location": "Chapec\u00f3, L\u00edder - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Chapec\u00f3",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "L\u00edder",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "58000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 9,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO",
                    "title": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO",
                    "price": "R$ 138.500",
                    "listId": 1163684744,
                    "lastBumpAgeSecs": "59215",
                    "oldPrice": "R$ 158.700",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/761314516520212.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/761314516520212.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/761314516520212.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/768325153485907.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/768325153485907.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/768325153485907.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/763333392913115.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/763333392913115.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/763333392913115.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/764361515949688.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/764361515949688.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/764361515949688.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/760349754762238.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/760349754762238.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/760349754762238.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/765337637585987.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/765337637585987.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/765337637585987.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/763330518184248.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/763330518184248.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/763330518184248.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/760374031272893.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/760374031272893.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/760374031272893.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/766348393603659.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/766348393603659.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/766348393603659.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/867355768974430.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/867355768974430.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/867355768974430.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/860365640922027.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/860365640922027.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/860365640922027.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/863356042110611.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/863356042110611.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/863356042110611.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/868310527318332.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/868310527318332.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/868310527318332.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/866300161540087.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/866300161540087.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/866300161540087.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/863344285837115.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/863344285837115.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/863344285837115.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/862390521874586.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/862390521874586.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/862390521874586.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/867328641255392.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/867328641255392.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/867328641255392.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/86/866345642836217.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS DIESEL LIMITED 2.0 16V - 4X4 AUTOM\u00c1TICO - \u00daNICO DONO - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/86/866345642836217.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/86/866345642836217.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-diesel-limited-2-0-16v-4x4-automatico-unico-dono-1163684744",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/76/761314516520212.jpg",
                    "date": 1694191747,
                    "imageCount": 18,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Itacorubi - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Itacorubi",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "60000"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Prata"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "3"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 10,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                    "title": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                    "price": "R$ 188.700",
                    "listId": 1231597295,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": "R$ 195.000",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/732389675439807.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/732389675439807.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/732389675439807.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/739389436898445.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/739389436898445.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/739389436898445.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/732334319879085.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/732334319879085.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/732334319879085.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/738316073296469.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/738316073296469.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/738316073296469.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/732337791302913.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/732337791302913.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/732337791302913.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/735364798398931.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/735364798398931.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/735364798398931.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/743393676813532.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/743393676813532.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/743393676813532.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/744354311742376.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/744354311742376.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/744354311742376.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/742358195659877.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/742358195659877.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/742358195659877.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/739362794423760.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/739362794423760.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/739362794423760.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/741362675394645.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/741362675394645.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/741362675394645.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/749371314306767.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/749371314306767.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/749371314306767.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/744376310141073.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/744376310141073.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/744376310141073.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/747336671376988.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/747336671376988.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/747336671376988.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/744337796099167.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/744337796099167.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/744337796099167.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/747310195693861.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/747310195693861.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/747310195693861.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/741323196951711.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/741323196951711.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/741323196951711.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/740380672942251.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/740380672942251.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/740380672942251.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/749351437042114.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/749351437042114.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/749351437042114.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/746381198079338.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 TD350 TURBO LIMITED - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/746381198079338.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/746381198079338.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 1,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-td350-turbo-limited-1231597295",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/73/732389675439807.jpg",
                    "date": 1694191143,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Itaja\u00ed, Fazendinha - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itaja\u00ed",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Fazendinha",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED TD 350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "46100"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 11,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED TD 350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe)",
                    "title": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe)",
                    "price": "R$ 124.900",
                    "listId": 1228262233,
                    "lastBumpAgeSecs": "59875",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/406340672343333.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe)",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/406340672343333.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/406340672343333.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/68/683310311598642.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe) - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/68/683310311598642.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/68/683310311598642.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/16/162396676240477.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe) - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/16/162396676240477.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/16/162396676240477.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/328386077131381.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe) - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/328386077131381.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/328386077131381.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/79/796322916781603.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep compass Nigth Eagle 2.0 4x2  ( valor abaixo da fipe) - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/79/796322916781603.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/79/796322916781603.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-nigth-eagle-2-0-4x2-valor-abaixo-da-fipe-1228262233",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/40/406340672343333.jpg",
                    "date": 1694191087,
                    "imageCount": 5,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Kobrasol - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Kobrasol",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS NIGHT EAGLE 2.0 4X4 TB DIES. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "84000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "1"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 12,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS NIGHT EAGLE 2.0 4X4 TB DIES. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT.",
                    "title": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT.",
                    "price": "R$ 127.990",
                    "listId": 1183699139,
                    "lastBumpAgeSecs": "60186",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/871361164745065.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/871361164745065.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/871361164745065.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/876376761892445.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/876376761892445.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/876376761892445.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/872392883268384.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/872392883268384.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/872392883268384.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/877362529980523.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/877362529980523.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/877362529980523.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/871372521169107.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/871372521169107.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/871372521169107.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/872351765282182.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/872351765282182.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/872351765282182.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/877345287481067.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/877345287481067.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/877345287481067.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/876371404426963.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/876371404426963.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/876371404426963.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/873361528185740.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/873361528185740.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/873361528185740.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-compass-longitude-2-0-4x2-flex-16v-aut-1183699139",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/87/871361164745065.jpg",
                    "date": 1694190776,
                    "imageCount": 9,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Campinas - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Campinas",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "42202"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "4"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 13,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "localiza",
                        "autos_fair_2022",
                        "selecaodeautos"
                    ],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                    "title": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                    "price": "R$ 173.890",
                    "listId": 1231590622,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/643397564623024.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/643397564623024.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/643397564623024.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/640336689661572.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/640336689661572.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/640336689661572.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/647391448395240.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/647391448395240.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/647391448395240.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/641329203143140.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/641329203143140.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/641329203143140.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/643384207299892.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/643384207299892.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/643384207299892.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/642368806880410.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/642368806880410.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/642368806880410.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/646303082907680.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/646303082907680.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/646303082907680.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/648361442268761.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/648361442268761.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/648361442268761.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/655370326171870.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/655370326171870.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/655370326171870.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/651384560501230.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/651384560501230.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/651384560501230.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/646370326641310.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/646370326641310.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/646370326641310.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/647323562539143.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/647323562539143.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/647323562539143.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/649321083224482.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/649321083224482.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/649321083224482.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/644370923998247.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/644370923998247.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/644370923998247.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/645381927420831.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/645381927420831.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/645381927420831.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/644385202921095.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/644385202921095.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/644385202921095.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/655393682124246.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/655393682124246.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/655393682124246.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/645309441751519.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/645309441751519.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/645309441751519.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/642325200386758.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/642325200386758.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/642325200386758.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/656374209973470.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/656374209973470.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/656374209973470.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-s-2-0-4x4-tb-16v-diesel-aut-1231590622",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/64/643397564623024.jpg",
                    "date": 1694190476,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Itaja\u00ed, Praia Brava de Itaja\u00ed - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itaja\u00ed",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Praia Brava de Itaja\u00ed",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "72253"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "2, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 14,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                    "title": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                    "price": "R$ 173.890",
                    "listId": 1231590399,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/622357083357136.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/622357083357136.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/622357083357136.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/627327327897098.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/627327327897098.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/627327327897098.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/636329447255480.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/636329447255480.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/636329447255480.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/626336682520711.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/626336682520711.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/626336682520711.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/634317322617265.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/634317322617265.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/634317322617265.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/626323928861389.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/626323928861389.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/626323928861389.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/621321923446343.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/621321923446343.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/621321923446343.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/626371807011898.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/626371807011898.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/626371807011898.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/621313446688322.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/621313446688322.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/621313446688322.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/633344444888836.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/633344444888836.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/633344444888836.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/636350449782734.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/636350449782734.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/636350449782734.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/638375804247124.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/638375804247124.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/638375804247124.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/629347807537259.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/629347807537259.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/629347807537259.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/628308440449555.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/628308440449555.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/628308440449555.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/630346200227945.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/630346200227945.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/630346200227945.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/64/648394327565475.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/64/648394327565475.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/64/648394327565475.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/633303681033769.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/633303681033769.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/633303681033769.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/635372920252181.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/635372920252181.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/635372920252181.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/62/628370202036846.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/62/628370202036846.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/62/628370202036846.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/630322565741362.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS S 2.0 4x4 TB 16V Diesel Aut. - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/630322565741362.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/630322565741362.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-s-2-0-4x4-tb-16v-diesel-aut-1231590399",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/62/622357083357136.jpg",
                    "date": 1694190452,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Capoeiras - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Capoeiras",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "72253"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "2, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 15,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                    "title": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                    "price": "R$ 111.900",
                    "listId": 1209427185,
                    "lastBumpAgeSecs": "62399",
                    "oldPrice": "R$ 118.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470307428571630.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470307428571630.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470307428571630.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/474397549643497.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/474397549643497.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/474397549643497.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478338902228057.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478338902228057.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478338902228057.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/476325182705179.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/476325182705179.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/476325182705179.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/474319422984965.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/474319422984965.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/474319422984965.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478377542128561.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478377542128561.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478377542128561.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/483338184187076.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/483338184187076.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/483338184187076.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/477356544716778.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/477356544716778.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/477356544716778.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/473307662903025.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/473307662903025.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/473307662903025.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/481336184562178.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/481336184562178.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/481336184562178.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/485388429725528.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/485388429725528.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/485388429725528.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470337301384927.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470337301384927.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470337301384927.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/481386181442865.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/481386181442865.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/481386181442865.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470367308180047.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470367308180047.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470367308180047.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/489324545873767.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/489324545873767.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/489324545873767.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/480378785357445.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/480378785357445.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/480378785357445.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/483378902661260.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/483378902661260.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/483378902661260.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470367306009165.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470367306009165.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470367306009165.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/483355180928875.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/483355180928875.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/483355180928875.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/48/487329062313729.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/48/487329062313729.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/48/487329062313729.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-2-0-4x2-flex-16v-aut-1209427185",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/47/470307428571630.jpg",
                    "date": 1694188563,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Joinville, Santo Ant\u00f4nio - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Joinville",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Santo Ant\u00f4nio",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "84500"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, C\u00e2mera de r\u00e9, Trava el\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": true
                    },
                    "position": 16,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Limited 2018 49.000 KM!",
                    "title": "Compass Limited 2018 49.000 KM!",
                    "price": "R$ 115.890",
                    "listId": 1148915838,
                    "lastBumpAgeSecs": "62695",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/739353927547482.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM!",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/739353927547482.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/739353927547482.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/75/751390681363547.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/75/751390681363547.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/75/751390681363547.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/76/769324809218448.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/76/769324809218448.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/76/769324809218448.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/781392687281709.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/781392687281709.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/781392687281709.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/22/221347204239223.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/22/221347204239223.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/22/221347204239223.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/156362569308672.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/156362569308672.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/156362569308672.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/171363926911568.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/171363926911568.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/171363926911568.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/631327805073897.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/631327805073897.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/631327805073897.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/618304927220843.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/618304927220843.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/618304927220843.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/24/242371568396858.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Limited 2018 49.000 KM! - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/24/242371568396858.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/24/242371568396858.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-limited-2018-49-000-km-1148915838",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/73/739353927547482.jpg",
                    "date": 1694188267,
                    "imageCount": 10,
                    "location": "Palho\u00e7a, Centro - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Palho\u00e7a",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "49500"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 17,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compas Longitude 2018",
                    "title": "Jeep Compas Longitude 2018",
                    "price": "R$ 105.900",
                    "listId": 1222455554,
                    "lastBumpAgeSecs": "62771",
                    "oldPrice": "R$ 109.900",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/734305195614168.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/734305195614168.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/734305195614168.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/741363796808306.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/741363796808306.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/741363796808306.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/73/732340313968780.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/73/732340313968780.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/73/732340313968780.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/748376435112845.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/748376435112845.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/748376435112845.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/742341076902278.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/742341076902278.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/742341076902278.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/74/740305074352560.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compas Longitude 2018 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/74/740305074352560.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/74/740305074352560.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compas-longitude-2018-1222455554",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/73/734305195614168.jpg",
                    "date": 1694188191,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Porto Belo - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Porto Belo",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "50000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "5"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 18,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass longitude",
                    "title": "Compass longitude",
                    "price": "R$ 127.900",
                    "listId": 1230071202,
                    "lastBumpAgeSecs": "62819",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/879340564408948.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/879340564408948.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/879340564408948.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/874362804285974.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/874362804285974.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/874362804285974.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/879399809243594.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/879399809243594.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/879399809243594.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/872363205449152.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/872363205449152.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/872363205449152.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/874374804317087.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/874374804317087.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/874374804317087.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/877309202443721.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/877309202443721.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/877309202443721.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/875361566889714.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/875361566889714.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/875361566889714.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/879385684581944.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/879385684581944.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/879385684581944.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/871328327956695.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/871328327956695.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/871328327956695.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/879308688649928.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/879308688649928.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/879308688649928.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/873384681423976.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/873384681423976.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/873384681423976.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/872319803988600.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/872319803988600.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/872319803988600.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/879319562068787.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/879319562068787.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/879319562068787.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/874345802261961.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/874345802261961.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/874345802261961.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/878362084946297.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/878362084946297.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/878362084946297.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/873327560463680.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/873327560463680.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/873327560463680.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/87/877300201554156.jpg",
                            "originalAlt": "Compass longitude - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/87/877300201554156.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/87/877300201554156.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-1230071202",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/87/879340564408948.jpg",
                    "date": 1694188143,
                    "imageCount": 17,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Campinas - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Campinas",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "150"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 19,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono ",
                    "title": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono ",
                    "price": "R$ 139.900",
                    "listId": 1217532833,
                    "lastBumpAgeSecs": "62933",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/556312671123260.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/556312671123260.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/556312671123260.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/92/921364550223881.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/92/921364550223881.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/92/921364550223881.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/92/928306072071715.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/92/928306072071715.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/92/928306072071715.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/92/927378791901322.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/92/927378791901322.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/92/927378791901322.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/92/927316199964566.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/92/927316199964566.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/92/927316199964566.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/92/924335796387598.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/92/924335796387598.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/92/924335796387598.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/93/937301191125870.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/93/937301191125870.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/93/937301191125870.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/93/934311439905369.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/93/934311439905369.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/93/934311439905369.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/93/936336432016100.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/93/936336432016100.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/93/936336432016100.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/93/939320792711635.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/93/939320792711635.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/93/939320792711635.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/94/944323317852480.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2020 Diesel 43.000km 4x4 \u00danico dono  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/94/944323317852480.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/94/944323317852480.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-longitude-2020-diesel-43-000km-4x4-unico-dono-1217532833",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/55/556312671123260.jpg",
                    "date": 1694188029,
                    "imageCount": 11,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Centro - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2020"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "43000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "4"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 20,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270",
                    "title": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270",
                    "price": "R$ 171.000",
                    "listId": 1231572253,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/601398202679412.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/601398202679412.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/601398202679412.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/607356681834065.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/607356681834065.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/607356681834065.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/605323925737793.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/605323925737793.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/605323925737793.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/597360803947307.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 1.3 Turbo Flex Limited T-270 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/597360803947307.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/597360803947307.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-1-3-turbo-flex-limited-t-270-1231572253",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/60/601398202679412.jpg",
                    "date": 1694187619,
                    "imageCount": 4,
                    "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Centro - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Jaragu\u00e1 do Sul",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "18700"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "1.3"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 21,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "advertisingId": "listing-native-list-item-2-pub",
                    "deviceType": "desktop",
                    "hasFilter": false
                },
                {
                    "subject": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4",
                    "title": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4",
                    "price": "R$ 118.900",
                    "listId": 1217014847,
                    "lastBumpAgeSecs": "64559",
                    "oldPrice": "R$ 128.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/63/632336686105425.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/63/632336686105425.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/63/632336686105425.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/444355081770249.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/444355081770249.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/444355081770249.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/45/456311441455864.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/45/456311441455864.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/45/456311441455864.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/45/455320448407038.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/45/455320448407038.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/45/455320448407038.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/45/457339209061572.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/45/457339209061572.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/45/457339209061572.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/45/459346560154933.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/45/459346560154933.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/45/459346560154933.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/45/459328561900059.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/45/459328561900059.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/45/459328561900059.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/46/466349567528216.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/46/466349567528216.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/46/466349567528216.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/46/464320445505243.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/46/464320445505243.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/46/464320445505243.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/810360328691687.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/810360328691687.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/810360328691687.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/815376440082627.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/815376440082627.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/815376440082627.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/814369207722925.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/814369207722925.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/814369207722925.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/81/817399681496864.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass 2019 longitude diesel 4x4 - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/81/817399681496864.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/81/817399681496864.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2019-longitude-diesel-4x4-1217014847",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/63/632336686105425.jpg",
                    "date": 1694186403,
                    "imageCount": 13,
                    "location": "Itai\u00f3polis - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itai\u00f3polis",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "73000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "6"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 22,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO",
                    "title": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO",
                    "price": "R$ 157.900",
                    "listId": 1206987784,
                    "lastBumpAgeSecs": "65335",
                    "oldPrice": "R$ 159.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/447350780096374.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/447350780096374.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/447350780096374.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/445397901186484.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/445397901186484.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/445397901186484.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/447309788619693.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/447309788619693.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/447309788619693.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/446375904391134.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/446375904391134.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/446375904391134.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/441338787764474.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/441338787764474.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/441338787764474.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/449373663282359.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/449373663282359.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/449373663282359.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/446376781185350.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/446376781185350.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/446376781185350.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/440338303535915.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/440338303535915.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/440338303535915.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/440382784340196.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/440382784340196.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/440382784340196.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/442384664424541.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/442384664424541.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/442384664424541.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/446390545583120.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/446390545583120.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/446390545583120.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/448378425297291.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/448378425297291.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/448378425297291.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/443324783098406.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/443324783098406.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/443324783098406.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/440376662193383.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/440376662193383.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/440376662193383.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/441398305901222.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/441398305901222.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/441398305901222.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/448347066321200.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/448347066321200.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/448347066321200.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/447317669140413.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/447317669140413.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/447317669140413.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/44/447390188231988.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 2.0 16V DIESEL LONGITUDE 4X4 AUTOM\u00c1TICO - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/44/447390188231988.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/44/447390188231988.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-16v-diesel-longitude-4x4-automatico-1206987784",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/44/447350780096374.jpg",
                    "date": 1694185627,
                    "imageCount": 18,
                    "location": "Blumenau, Badenfurt - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Blumenau",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Badenfurt",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "52000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "5"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "2, Alarme, Air bag, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 23,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017 ",
                    "title": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017 ",
                    "price": "R$ 129.900",
                    "listId": 1201679452,
                    "lastBumpAgeSecs": "66122",
                    "oldPrice": "R$ 132.000",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/317319658110666.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017 ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/317319658110666.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/317319658110666.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315330650307283.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315330650307283.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315330650307283.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/313367416061193.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/313367416061193.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/313367416061193.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311399535959317.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311399535959317.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311399535959317.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/319379051864907.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/319379051864907.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/319379051864907.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311365291011956.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311365291011956.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311365291011956.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316348296011389.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316348296011389.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316348296011389.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315395533107831.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315395533107831.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315395533107831.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/312380414482636.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/312380414482636.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/312380414482636.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/310352773680623.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/310352773680623.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/310352773680623.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/315367771528140.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/315367771528140.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/315367771528140.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316314051232105.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316314051232105.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316314051232105.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311370771966783.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311370771966783.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311370771966783.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/318370777976517.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/318370777976517.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/318370777976517.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/311310777434864.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/311310777434864.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/311310777434864.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/317339050154469.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/317339050154469.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/317339050154469.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316300772823136.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316300772823136.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316300772823136.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/317340775877240.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/317340775877240.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/317340775877240.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/314388416598310.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/314388416598310.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/314388416598310.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/31/316352410826869.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Diesel 2017  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/31/316352410826869.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/31/316352410826869.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-2-0-4x4-diesel-2017-1201679452",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/31/317319658110666.jpg",
                    "date": 1694184840,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Xanxer\u00ea - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Xanxer\u00ea",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "124000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Assistida"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "3"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Assistida"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 24,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO",
                    "title": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO",
                    "price": "R$ 125.100",
                    "listId": 1106649701,
                    "lastBumpAgeSecs": "66663",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/034253107418042.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/034253107418042.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/034253107418042.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/031222349435242.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/031222349435242.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/031222349435242.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/036216225419507.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/036216225419507.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/036216225419507.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/034283469732932.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/034283469732932.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/034283469732932.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/033285587702737.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/033285587702737.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/033285587702737.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/036232823105659.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/036232823105659.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/036232823105659.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/033278460742620.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/033278460742620.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/033278460742620.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/031258827571990.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/031258827571990.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/031258827571990.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/030256347127677.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS 2020/2020 2.0 16V FLEX LONGITUDE AUTOM\u00c1TICO - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/030256347127677.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/030256347127677.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-2020-2020-2-0-16v-flex-longitude-automatico-1106649701",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/03/034253107418042.jpg",
                    "date": 1694184299,
                    "imageCount": 9,
                    "location": "Itaja\u00ed, Fazendinha - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itaja\u00ed",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Fazendinha",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Passeio"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2020"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "47165"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 25,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022",
                        "localiza",
                        "selecaodeautos"
                    ],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico. ",
                    "title": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico. ",
                    "price": "R$ 210.000",
                    "listId": 1198932252,
                    "lastBumpAgeSecs": "69260",
                    "oldPrice": "R$ 215.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/320399652274656.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico. ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/320399652274656.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/320399652274656.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/328365296032299.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/328365296032299.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/328365296032299.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/328305534556752.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/328305534556752.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/328305534556752.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/329323298415137.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/329323298415137.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/329323298415137.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/320327058848110.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/320327058848110.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/320327058848110.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/326383414454876.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/326383414454876.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/326383414454876.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322327537844613.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322327537844613.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322327537844613.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/329356173797739.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/329356173797739.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/329356173797739.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322349171080402.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322349171080402.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322349171080402.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323334536367932.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323334536367932.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323334536367932.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322357299603721.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322357299603721.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322357299603721.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/328378058983393.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/328378058983393.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/328378058983393.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/323377539319026.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/323377539319026.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/323377539319026.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322361171751668.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322361171751668.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322361171751668.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322321294268655.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322321294268655.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322321294268655.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/321316294269789.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/321316294269789.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/321316294269789.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/325338291701864.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/325338291701864.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/325338291701864.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/321393657220883.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/321393657220883.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/321393657220883.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/32/322328658365333.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/32/322328658365333.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/32/322328658365333.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/34/342302292490867.jpg",
                            "originalAlt": "jeep compass trailhawk 2022 autom\u00e1tico,  diesel teto solar o mais completo e tecnol\u00f3gico.  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/34/342302292490867.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/34/342302292490867.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-trailhawk-2022-automatico-diesel-teto-solar-o-mais-completo-e-tecnologico-1198932252",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/32/320399652274656.jpg",
                    "date": 1694181702,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Chapec\u00f3, Presidente M\u00e9dici - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Chapec\u00f3",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "Presidente M\u00e9dici",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TRAILHAWK TD350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "19"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 26,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TRAILHAWK TD350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                    "title": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                    "price": "R$ 105.000",
                    "listId": 1228098145,
                    "lastBumpAgeSecs": "70001",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/506350194114503.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/506350194114503.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/506350194114503.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/49/496356670296873.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/49/496356670296873.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/49/496356670296873.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/500380790407328.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/500380790407328.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/500380790407328.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/49/493351199716269.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/49/493351199716269.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/49/493351199716269.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/49/496312676586169.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/49/496312676586169.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/49/496312676586169.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/500343672448549.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/500343672448549.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/500343672448549.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/507374913589929.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/507374913589929.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/507374913589929.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/49/490336077483378.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/49/490336077483378.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/49/490336077483378.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/49/496320796763788.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/49/496320796763788.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/49/496320796763788.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/504303198385353.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/504303198385353.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/504303198385353.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/50/500389315339128.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Longitude 2.0 4x2 Flex 16V Aut. - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/50/500389315339128.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/50/500389315339128.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-longitude-2-0-4x2-flex-16v-aut-1228098145",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/50/506350194114503.jpg",
                    "date": 1694180961,
                    "imageCount": 11,
                    "location": "Indaial, Na\u00e7\u00f5es - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Indaial",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Na\u00e7\u00f5es",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "100000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 27,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut.",
                    "title": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut.",
                    "price": "R$ 175.900",
                    "listId": 1228177363,
                    "lastBumpAgeSecs": "72337",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/408309319450802.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/408309319450802.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/408309319450802.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/408338790404764.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/408338790404764.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/408338790404764.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395323433300980.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395323433300980.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395323433300980.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/406339558841245.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/406339558841245.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/406339558841245.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/407300675957304.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/407300675957304.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/407300675957304.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/40/405347195050646.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LIMITED 2.0 4x4 Diesel 16V Aut. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/40/405347195050646.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/40/405347195050646.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-limited-2-0-4x4-diesel-16v-aut-1228177363",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/40/408309319450802.jpg",
                    "date": 1694178625,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Palho\u00e7a, Ponte do Imaruim - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Palho\u00e7a",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Ponte do Imaruim",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "39642"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Mec\u00e2nica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Mec\u00e2nica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 28,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD",
                    "title": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD",
                    "price": "R$ 155.990",
                    "listId": 1153700293,
                    "lastBumpAgeSecs": "74430",
                    "oldPrice": "R$ 172.990",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/570360807026574.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/570360807026574.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/570360807026574.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/577314449903784.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/577314449903784.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/577314449903784.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/575347806273764.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/575347806273764.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/575347806273764.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/576376201479240.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/576376201479240.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/576376201479240.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/576324447667720.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/576324447667720.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/576324447667720.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/579359687008669.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/579359687008669.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/579359687008669.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/577346204914761.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/577346204914761.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/577346204914761.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/570329442684587.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/570329442684587.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/570329442684587.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/578372928907012.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/578372928907012.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/578372928907012.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/571337800258491.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/571337800258491.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/571337800258491.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/572369328200614.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/572369328200614.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/572369328200614.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/573364447477719.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/573364447477719.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/573364447477719.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/574350800728988.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/574350800728988.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/574350800728988.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/572362683045651.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/572362683045651.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/572362683045651.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/573332447252036.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/573332447252036.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/573332447252036.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/573389925472472.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/573389925472472.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/573389925472472.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/571328201588911.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/571328201588911.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/571328201588911.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/579326926163466.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/579326926163466.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/579326926163466.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/579318326417118.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 TDI Longitude 4WD - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/579318326417118.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/579318326417118.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-tdi-longitude-4wd-1153700293",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/57/570360807026574.jpg",
                    "date": 1694176532,
                    "imageCount": 19,
                    "location": "Joinville, Atiradores - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Joinville",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Atiradores",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "60000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 29,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade ",
                    "title": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade ",
                    "price": "R$ 159.000",
                    "listId": 1231500286,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/158394440953569.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/158394440953569.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/158394440953569.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/140325809811668.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/140325809811668.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/140325809811668.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/156367324510667.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/156367324510667.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/156367324510667.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/151343809944477.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/151343809944477.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/151343809944477.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/159372681661212.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS 22/22 \u00f3tima oportunidade  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/159372681661212.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/159372681661212.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-22-22-otima-oportunidade-1231500286",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/15/158394440953569.jpg",
                    "date": 1694175646,
                    "imageCount": 5,
                    "location": "Itaja\u00ed, Ressacada - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Itaja\u00ed",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Ressacada",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS T270 80 ANOS 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "22000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "1.3"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "6"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 30,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS T270 80 ANOS 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Carro ",
                    "title": "Carro ",
                    "price": "R$ 180.000",
                    "listId": 1228051063,
                    "lastBumpAgeSecs": "75915",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/394303313283437.jpg",
                            "originalAlt": "Carro ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/394303313283437.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/394303313283437.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/397373676176177.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/397373676176177.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/397373676176177.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395343438545217.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395343438545217.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395343438545217.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/398354676936445.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/398354676936445.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/398354676936445.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/391381430470496.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/391381430470496.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/391381430470496.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395371316757423.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395371316757423.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395371316757423.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/391325433750975.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/391325433750975.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/391325433750975.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/398348433396296.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/398348433396296.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/398348433396296.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/391355317620127.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/391355317620127.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/391355317620127.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395326311094694.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395326311094694.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395326311094694.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/397384675829146.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/397384675829146.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/397384675829146.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/392334436550804.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/392334436550804.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/392334436550804.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/390312673705649.jpg",
                            "originalAlt": "Carro  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/390312673705649.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/390312673705649.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/carro-1228051063",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/39/394303313283437.jpg",
                    "date": 1694175047,
                    "imageCount": 13,
                    "location": "Crici\u00fama, Centro - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Crici\u00fama",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TD 350 80 ANOS 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "55000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "6"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 31,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TD 350 80 ANOS 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "advertisingId": "listing-native-list-item-4-pub",
                    "deviceType": "desktop",
                    "hasFilter": false
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT",
                    "title": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT",
                    "price": "R$ 149.990",
                    "listId": 1177093852,
                    "lastBumpAgeSecs": "76216",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/721384391587816.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/721384391587816.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/721384391587816.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/729345150692999.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/729345150692999.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/729345150692999.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/724308037810374.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/724308037810374.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/724308037810374.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/722311154965692.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/722311154965692.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/722311154965692.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/725376159927182.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/725376159927182.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/725376159927182.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/725341152769075.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/725341152769075.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/725341152769075.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/728353155896184.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/728353155896184.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/728353155896184.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/724353750820344.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/724353750820344.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/724353750820344.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/727335516047864.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/727335516047864.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/727335516047864.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/723319514623255.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/723319514623255.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/723319514623255.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/72/727340150591123.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/72/727340150591123.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/72/727340150591123.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-compass-long-t270-1-3-tb-4x2-flex-aut-1177093852",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/72/721384391587816.jpg",
                    "date": 1694174746,
                    "imageCount": 11,
                    "location": "Blumenau, Itoupava Norte - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Blumenau",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Itoupava Norte",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "43604"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "1.3"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Gasolina"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Prata"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "2"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 32,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022"
                    ],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONG. T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020",
                    "title": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020",
                    "price": "R$ 129.900",
                    "listId": 1211572771,
                    "lastBumpAgeSecs": "76602",
                    "oldPrice": "R$ 134.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/826352069752313.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/826352069752313.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/826352069752313.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/825339664304250.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/825339664304250.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/825339664304250.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/828373423291893.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/828373423291893.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/828373423291893.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/823366668834944.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/823366668834944.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/823366668834944.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/825324420773259.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/825324420773259.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/825324420773259.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/821320189876833.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/821320189876833.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/821320189876833.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/838334549401448.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/838334549401448.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/838334549401448.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/833309543858797.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/833309543858797.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/833309543858797.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/830358307354746.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/830358307354746.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/830358307354746.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/833395309902213.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/833395309902213.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/833395309902213.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/833357661493888.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude 2.0 4x4 Dies. 2020 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/833357661493888.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/833357661493888.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-2-0-4x4-dies-2020-1211572771",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/82/826352069752313.jpg",
                    "date": 1694174360,
                    "imageCount": 11,
                    "location": "Ararangu\u00e1, Caverazinho - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Ararangu\u00e1",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Caverazinho",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2020"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "64068"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Prata"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 33,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB",
                    "title": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB",
                    "price": "R$ 110.900",
                    "listId": 1230844453,
                    "lastBumpAgeSecs": "77810",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/562355681235014.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/562355681235014.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/562355681235014.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/552302562807975.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/552302562807975.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/552302562807975.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/568394323376895.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/568394323376895.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/568394323376895.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/555345568432972.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/555345568432972.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/555345568432972.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/573383804946451.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/573383804946451.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/573383804946451.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/575360568288301.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/575360568288301.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/575360568288301.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/577326203439004.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/577326203439004.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/577326203439004.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/561358206763802.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/561358206763802.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/561358206763802.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/576305681849908.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/576305681849908.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/576305681849908.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/574356680544392.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/574356680544392.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/574356680544392.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/574301921707251.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/574301921707251.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/574301921707251.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/562390326467586.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/562390326467586.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/562390326467586.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/567369687208966.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/567369687208966.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/567369687208966.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/552325445067109.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/552325445067109.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/552325445067109.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/559358563868386.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/559358563868386.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/559358563868386.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/552301921448554.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/552301921448554.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/552301921448554.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/567333560864602.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/567333560864602.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/567333560864602.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/569332567513322.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS TRAILHAWK 4X4 2.0TB - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/569332567513322.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/569332567513322.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-trailhawk-4x4-2-0tb-1230844453",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/56/562355681235014.jpg",
                    "date": 1694173152,
                    "imageCount": 18,
                    "location": "Joinville, Gl\u00f3ria - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Joinville",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Gl\u00f3ria",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TRAILHAWK TD350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "109"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Vermelho"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 34,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TRAILHAWK TD350 2.0 4X4 DIE. AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex, ",
                    "title": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex, ",
                    "price": "R$ 127.900",
                    "listId": 1231487464,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/285315684691866.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex, ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/285315684691866.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/285315684691866.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/284354449740269.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex,  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/284354449740269.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/284354449740269.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/283356207544379.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex,  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/283356207544379.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/283356207544379.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/283352444744339.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex,  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/283352444744339.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/283352444744339.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/282381804119546.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex,  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/282381804119546.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/282381804119546.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/28/280353684413155.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited 2.0 4x2 flex,  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/28/280353684413155.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/28/280353684413155.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-limited-2-0-4x2-flex-1231487464",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/28/285315684691866.jpg",
                    "date": 1694173081,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Tubar\u00e3o, Vila Moema - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Tubar\u00e3o",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Vila Moema",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2020"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "56000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "6"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 35,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. ",
                    "title": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. ",
                    "price": "R$ 103.900",
                    "listId": 1209405132,
                    "lastBumpAgeSecs": "78173",
                    "oldPrice": "R$ 110.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/976341902647979.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut. ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/976341902647979.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/976341902647979.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/971389542687187.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/971389542687187.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/971389542687187.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/978383909516866.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/978383909516866.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/978383909516866.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/974327662521636.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/974327662521636.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/974327662521636.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/972323787642185.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/972323787642185.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/972323787642185.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/972340664246500.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/972340664246500.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/972340664246500.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/974353067010554.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/974353067010554.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/974353067010554.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/975398784033531.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/975398784033531.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/975398784033531.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/979393544857771.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/979393544857771.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/979393544857771.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/973379665458722.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/973379665458722.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/973379665458722.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/977313668210364.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/977313668210364.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/977313668210364.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/977377060619620.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/977377060619620.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/977377060619620.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/978357422238106.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/978357422238106.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/978357422238106.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/970325183346418.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/970325183346418.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/970325183346418.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/973372428421904.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/973372428421904.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/973372428421904.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/970358662602767.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/970358662602767.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/970358662602767.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/977314422768039.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/977314422768039.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/977314422768039.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/971332425074990.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/971332425074990.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/971332425074990.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/973306909202247.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/973306909202247.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/973306909202247.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/970354662223756.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4x2 Flex 16V Aut.  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/970354662223756.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/970354662223756.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-2-0-4x2-flex-16v-aut-1209405132",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/97/976341902647979.jpg",
                    "date": 1694172789,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Joinville, Santo Ant\u00f4nio - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Joinville",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Santo Ant\u00f4nio",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "101500"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, C\u00e2mera de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": true
                    },
                    "position": 36,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0 ",
                    "title": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0 ",
                    "price": "R$ 139.900",
                    "listId": 1223397452,
                    "lastBumpAgeSecs": "78414",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/786303079460914.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0 ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/786303079460914.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/786303079460914.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/781384675428998.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/781384675428998.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/781384675428998.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/783378910162699.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/783378910162699.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/783378910162699.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/783303550557326.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/783303550557326.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/783303550557326.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/788364559215379.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/788364559215379.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/788364559215379.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/786358075310117.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/786358075310117.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/786358075310117.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/782353318225862.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/782353318225862.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/782353318225862.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/782389917569033.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/782389917569033.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/782389917569033.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/781398674484779.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/781398674484779.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/781398674484779.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/789394677664508.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/789394677664508.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/789394677664508.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/785322433659632.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/785322433659632.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/785322433659632.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/786379558274859.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/786379558274859.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/786379558274859.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/79/798336197532421.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/79/798336197532421.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/79/798336197532421.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/79/790311799207287.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/79/790311799207287.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/79/790311799207287.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/785377672291883.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/785377672291883.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/785377672291883.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/786303311718502.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/786303311718502.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/786303311718502.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/782314797455004.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/782314797455004.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/782314797455004.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/783377311242866.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/783377311242866.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/783377311242866.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/789305910531824.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/789305910531824.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/789305910531824.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/78/785327196351525.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep COMPASS LIMITED 2.0  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/78/785327196351525.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/78/785327196351525.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-limited-2-0-1223397452",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/78/786303079460914.jpg",
                    "date": 1694172548,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Capoeiras - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Capoeiras",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Passeio"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "59000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Vermelho"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 37,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022",
                        "homeDelivery"
                    ],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4",
                    "title": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4",
                    "price": "R$ 134.900",
                    "listId": 1064957261,
                    "lastBumpAgeSecs": "78591",
                    "oldPrice": "R$ 149.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/031263786924520.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/031263786924520.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/031263786924520.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/031241668047424.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/031241668047424.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/031241668047424.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/030271784056024.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/030271784056024.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/030271784056024.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/035245661850948.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/035245661850948.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/035245661850948.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/037236668954194.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/037236668954194.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/037236668954194.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/03/032280782091509.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Trailhawk 2017 Diesel 4x4 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/03/032280782091509.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/03/032280782091509.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-trailhawk-2017-diesel-4x4-1064957261",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/03/031263786924520.jpg",
                    "date": 1694172371,
                    "imageCount": 6,
                    "location": "Bra\u00e7o do Norte - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Bra\u00e7o do Norte",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "70000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 38,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                    "title": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                    "price": "R$ 110.900",
                    "listId": 1226158010,
                    "lastBumpAgeSecs": "79258",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/396310918377436.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/396310918377436.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/396310918377436.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/396367433221892.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/396367433221892.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/396367433221892.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/399364917616434.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/399364917616434.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/399364917616434.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/396315558181346.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/396315558181346.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/396315558181346.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/399328199522644.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/399328199522644.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/399328199522644.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395348191697760.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395348191697760.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395348191697760.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/394333431560875.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/394333431560875.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/394333431560875.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/392317073499212.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/392317073499212.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/392317073499212.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/391373070326313.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/391373070326313.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/391373070326313.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/394314793778742.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/394314793778742.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/394314793778742.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/395323439107229.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/395323439107229.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/395323439107229.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/390356073518840.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/390356073518840.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/390356073518840.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/399315913363580.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT. - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/399315913363580.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/399315913363580.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-compass-longitude-2-0-4x4-dies-16v-aut-1226158010",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/39/396310918377436.jpg",
                    "date": 1694171704,
                    "imageCount": 13,
                    "location": "Campos Novos - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Campos Novos",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "120000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": true
                    },
                    "position": 39,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe",
                    "title": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe",
                    "price": "R$ 140.000",
                    "listId": 1221521730,
                    "lastBumpAgeSecs": "80041",
                    "oldPrice": "R$ 143.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/115349315168952.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/115349315168952.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/115349315168952.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/118301316604192.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/118301316604192.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/118301316604192.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/118393196596397.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/118393196596397.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/118393196596397.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/119373554479388.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/119373554479388.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/119373554479388.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/118311191101712.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/118311191101712.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/118311191101712.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/10/108395911354365.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/10/108395911354365.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/10/108395911354365.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/10/109376318301580.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/10/109376318301580.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/10/109376318301580.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/115396679429448.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/115396679429448.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/115396679429448.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117306791487922.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117306791487922.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117306791487922.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/116390559398892.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/116390559398892.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/116390559398892.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/117300312587963.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/117300312587963.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/117300312587963.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/113349798258094.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/113349798258094.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/113349798258094.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/112303432444871.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/112303432444871.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/112303432444871.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/118355793109045.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/118355793109045.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/118355793109045.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/113360672017125.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/113360672017125.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/113360672017125.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/114395671777927.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/114395671777927.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/114395671777927.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/112358439775916.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/112358439775916.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/112358439775916.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/112353439018682.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/112353439018682.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/112353439018682.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/110366558570305.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/110366558570305.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/110366558570305.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/11/115319797691304.jpg",
                            "originalAlt": "Compas Limited diesel 2019 4x4 a baixo da fipe - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/11/115319797691304.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/11/115319797691304.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compas-limited-diesel-2019-4x4-a-baixo-da-fipe-1221521730",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/11/115349315168952.jpg",
                    "date": 1694170921,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Centro - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Centro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Pick-up"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "63000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Outra"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "7"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 40,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X4 DIESEL 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude",
                    "title": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude",
                    "price": "R$ 131.900",
                    "listId": 1195994921,
                    "lastBumpAgeSecs": "112465",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/177358178074483.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/177358178074483.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/177358178074483.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/170340171763657.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/170340171763657.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/170340171763657.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/174312413205797.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/174312413205797.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/174312413205797.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/174392418390317.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/174392418390317.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/174392418390317.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/171302890049817.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/171302890049817.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/171302890049817.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/178396292217563.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/178396292217563.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/178396292217563.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/171363179765122.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/171363179765122.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/171363179765122.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/170335532197764.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/170335532197764.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/170335532197764.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/172323658288441.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/172323658288441.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/172323658288441.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/171341650721083.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/171341650721083.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/171341650721083.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/176389172769422.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/176389172769422.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/176389172769422.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/173344172819226.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/173344172819226.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/173344172819226.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/174372775855799.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/174372775855799.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/174372775855799.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/17/171313178573136.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 16V Longitude - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/17/171313178573136.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/17/171313178573136.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-16v-longitude-1195994921",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/17/177358178074483.jpg",
                    "date": 1694138497,
                    "imageCount": 14,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Estreito - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Estreito",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "71300"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Gasolina"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "2, Alarme, Air bag, Ar condicionado, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 41,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT",
                    "title": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT",
                    "price": "R$ 106.888",
                    "listId": 1231426954,
                    "lastBumpAgeSecs": "0",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/613311324954444.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/613311324954444.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/613311324954444.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/616381321590273.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/616381321590273.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/616381321590273.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/616382561406959.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/616382561406959.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/616382561406959.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/618347201471101.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/618347201471101.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/618347201471101.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/619369806762330.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/619369806762330.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/619369806762330.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/615326929229427.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/615326929229427.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/615326929229427.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/617364204050963.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/617364204050963.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/617364204050963.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/613320445488915.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/613320445488915.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/613320445488915.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/619356447422293.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/619356447422293.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/619356447422293.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/614315088193212.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/614315088193212.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/614315088193212.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/618309326665628.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/618309326665628.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/618309326665628.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/618358805962467.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/618358805962467.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/618358805962467.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/617324568389337.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/617324568389337.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/617324568389337.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/619315681079103.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/619315681079103.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/619315681079103.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/619369801108259.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/619369801108259.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/619369801108259.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/612380562162526.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/612380562162526.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/612380562162526.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/615393680782196.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/615393680782196.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/615393680782196.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/611384444069163.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/611384444069163.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/611384444069163.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/614351682774424.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/614351682774424.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/614351682774424.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/61/612302202747288.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE 2.0 4X2 AT - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/61/612302202747288.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/61/612302202747288.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-2-0-4x2-at-1231426954",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/61/613311324954444.jpg",
                    "date": 1694137399,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Costeira do Pirajuba\u00e9 - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Costeira do Pirajuba\u00e9",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "65241"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Vermelho"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 42,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass LONGITUDE",
                    "title": "Compass LONGITUDE",
                    "price": "R$ 108.800",
                    "listId": 1201103503,
                    "lastBumpAgeSecs": "113788",
                    "oldPrice": "R$ 112.800",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/474362185393309.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/474362185393309.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/474362185393309.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/472384428346671.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/472384428346671.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/472384428346671.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470328066919794.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470328066919794.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470328066919794.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/475376186080972.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/475376186080972.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/475376186080972.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/475309300462345.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/475309300462345.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/475309300462345.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478343549873156.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478343549873156.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478343549873156.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478363909219421.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478363909219421.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478363909219421.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/476382546316997.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/476382546316997.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/476382546316997.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/479314303646062.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/479314303646062.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/479314303646062.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/473380426869990.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/473380426869990.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/473380426869990.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/474304787557653.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/474304787557653.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/474304787557653.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/475369661116080.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/475369661116080.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/475369661116080.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/477385787224288.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/477385787224288.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/477385787224288.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/479323544554487.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/479323544554487.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/479323544554487.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/479353300544422.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/479353300544422.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/479353300544422.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/473372785174815.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/473372785174815.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/473372785174815.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/473307309537523.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/473307309537523.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/473307309537523.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/475348181249095.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/475348181249095.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/475348181249095.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/475303308985664.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/475303308985664.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/475303308985664.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/476334184841450.jpg",
                            "originalAlt": "Compass LONGITUDE - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/476334184841450.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/476334184841450.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-1201103503",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/47/474362185393309.jpg",
                    "date": 1694137174,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Campinas - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Campinas",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "77000"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, C\u00e2mera de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 43,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022",
                        "homeDelivery"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P",
                    "title": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P",
                    "price": "R$ 194.900",
                    "listId": 1146777724,
                    "lastBumpAgeSecs": "114413",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/010349499788019.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/010349499788019.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/010349499788019.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/012358257835886.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/012358257835886.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/012358257835886.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/016319373358307.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/016319373358307.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/016319373358307.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/015382734834988.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/015382734834988.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/015382734834988.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/016345856262999.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/016345856262999.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/016345856262999.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/010330494499355.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/010330494499355.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/010330494499355.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/012311850446811.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/012311850446811.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/012311850446811.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/013394495925098.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/013394495925098.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/013394495925098.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/016315613196421.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/016315613196421.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/016315613196421.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/018396493043607.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/018396493043607.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/018396493043607.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/019317377555727.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/019317377555727.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/019317377555727.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/019348017735144.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/019348017735144.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/019348017735144.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/014349492689309.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/014349492689309.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/014349492689309.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/012393377118218.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/012393377118218.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/012393377118218.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/01/017315374786318.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP Compass TRAILHAWK 4X4 2.0 4P - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/01/017315374786318.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/01/017315374786318.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/oeste-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-trailhawk-4x4-2-0-4p-1146777724",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/01/010349499788019.jpg",
                    "date": 1694136549,
                    "imageCount": 15,
                    "location": "Conc\u00f3rdia, Parque de Exposi\u00e7\u00f5es - DDD 49",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Conc\u00f3rdia",
                        "ddd": "49",
                        "neighbourhood": "Parque de Exposi\u00e7\u00f5es",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "30897"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Air bag, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 44,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Oeste de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS TRAILHAWK 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES",
                    "title": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES",
                    "price": "R$ 117.900",
                    "listId": 1223487650,
                    "lastBumpAgeSecs": "116113",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/971332319704597.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/971332319704597.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/971332319704597.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/998398554586002.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/998398554586002.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/998398554586002.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/996357555562263.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/996357555562263.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/996357555562263.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/996358673151743.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/996358673151743.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/996358673151743.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/98/989343678356600.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/98/989343678356600.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/98/989343678356600.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/996326190808962.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/996326190808962.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/996326190808962.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/98/982333433583544.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/98/982333433583544.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/98/982333433583544.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/991381677939159.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/991381677939159.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/991381677939159.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/992363310764706.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/992363310764706.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/992363310764706.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/97/978344311389417.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/97/978344311389417.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/97/978344311389417.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/96/963326077163582.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/96/963326077163582.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/96/963326077163582.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/99/995308792640686.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/99/995308792640686.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/99/995308792640686.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/95/957359317326136.jpg",
                            "originalAlt": "VENDO JEEP COMPASS 2019 BAIXA KM - SEM DETALHES - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/95/957359317326136.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/95/957359317326136.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/vendo-jeep-compass-2019-baixa-km-sem-detalhes-1223487650",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/97/971332319704597.jpg",
                    "date": 1694134849,
                    "imageCount": 13,
                    "location": "Brusque, \u00c1guas Claras - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Brusque",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "\u00c1guas Claras",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "59000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Preto"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "2"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 45,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km",
                    "title": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km",
                    "price": "R$ 110.900",
                    "listId": 1199132258,
                    "lastBumpAgeSecs": "117522",
                    "oldPrice": "R$ 113.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/603367806893178.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/603367806893178.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/603367806893178.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/607384320634914.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/607384320634914.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/607384320634914.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/605363565344787.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/605363565344787.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/605363565344787.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/600318449522909.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/600318449522909.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/600318449522909.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/60/603383563004088.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/60/603383563004088.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/60/603383563004088.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/598398920027158.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/598398920027158.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/598398920027158.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/592302805246623.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/592302805246623.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/592302805246623.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/595325202507651.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/595325202507651.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/595325202507651.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/59/599325321392250.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/59/599325321392250.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/59/599325321392250.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/25/255358656523988.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass Limited Top de Linha C/ Interior Caramelo Muito Novinha e Baixo Km - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/25/255358656523988.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/25/255358656523988.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-limited-top-de-linha-c-interior-caramelo-muito-novinha-e-baixo-km-1199132258",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/60/603367806893178.jpg",
                    "date": 1694133440,
                    "imageCount": 10,
                    "location": "I\u00e7ara - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "I\u00e7ara",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "63000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 46,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Diesel 4x4 2018",
                    "title": "Compass Diesel 4x4 2018",
                    "price": "R$ 129.900",
                    "listId": 1227950717,
                    "lastBumpAgeSecs": "117955",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/659312790168568.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/659312790168568.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/659312790168568.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/654372191944585.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/654372191944585.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/654372191944585.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/655312556199613.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/655312556199613.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/655312556199613.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/652332319885253.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/652332319885253.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/652332319885253.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/650344191127111.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/650344191127111.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/650344191127111.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/65/658386191017955.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/65/658386191017955.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/65/658386191017955.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/57/572390074774754.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/57/572390074774754.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/57/572390074774754.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/566304433750957.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/566304433750957.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/566304433750957.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/556347557989087.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/556347557989087.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/556347557989087.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/568353673672431.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/568353673672431.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/568353673672431.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/553374792017578.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/553374792017578.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/553374792017578.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/557397313996174.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/557397313996174.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/557397313996174.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/568394551365215.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/568394551365215.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/568394551365215.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/562377555151188.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/562377555151188.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/562377555151188.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/565314430417997.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/565314430417997.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/565314430417997.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/55/557307432124968.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/55/557307432124968.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/55/557307432124968.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/565319672373904.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/565319672373904.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/565319672373904.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/566384190378463.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/566384190378463.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/566384190378463.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/564310197233903.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/564310197233903.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/564310197233903.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/56/564393799046465.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Diesel 4x4 2018 - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/56/564393799046465.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/56/564393799046465.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-diesel-4x4-2018-1227950717",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/65/659312790168568.jpg",
                    "date": 1694133007,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Barra do Rio Cerro - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Jaragu\u00e1 do Sul",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Barra do Rio Cerro",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Hatch"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "88900"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 47,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS S 2.0 4X4 TB 16V DIESEL AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO",
                    "title": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO",
                    "price": "R$ 182.990",
                    "listId": 1221626674,
                    "lastBumpAgeSecs": "118005",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/832320312024671.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/832320312024671.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/832320312024671.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/824394319956307.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/824394319956307.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/824394319956307.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/839345558129935.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/839345558129935.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/839345558129935.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/830398672225479.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/830398672225479.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/830398672225479.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/834398912676039.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/834398912676039.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/834398912676039.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/829368559961155.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/829368559961155.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/829368559961155.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/838338193366738.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/838338193366738.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/838338193366738.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/830339313358142.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/830339313358142.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/830339313358142.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/820391553170031.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/820391553170031.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/820391553170031.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/847328435249817.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/847328435249817.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/847328435249817.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/834392077319670.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/834392077319670.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/834392077319670.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/829300679972874.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/829300679972874.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/829300679972874.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/824325194568791.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/824325194568791.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/824325194568791.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/838353551831065.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/838353551831065.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/838353551831065.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/83/837338073592526.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/83/837338073592526.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/83/837338073592526.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/823317314663149.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/823317314663149.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/823317314663149.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/80/806382198423276.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/80/806382198423276.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/80/806382198423276.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/82/825334314770919.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/82/825334314770919.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/82/825334314770919.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/394380912542563.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/394380912542563.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/394380912542563.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/39/394366199978456.jpg",
                            "originalAlt": "IMPERD\u00cdVEL! MAGN\u00cdFICO JEEP COMPASS LIMITED TURBO 2022 TETO SOLAR IPVA PAGO \u00daNICO DONO - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/39/394366199978456.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/39/394366199978456.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/imperdivel-magnifico-jeep-compass-limited-turbo-2022-teto-solar-ipva-pago-unico-dono-1221626674",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/83/832320312024671.jpg",
                    "date": 1694132957,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "Blumenau, Itoupava Seca - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Blumenau",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Itoupava Seca",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LIMITED T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "17000"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "1.3"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria, Com garantia"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 48,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LIMITED T270 1.3 TB 4X2 FLEX AUT"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass 2.0 Sport",
                    "title": "Compass 2.0 Sport",
                    "price": "R$ 102.800",
                    "listId": 1206485720,
                    "lastBumpAgeSecs": "118539",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/145396676793278.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/145396676793278.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/145396676793278.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/142377799588330.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/142377799588330.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/142377799588330.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/141303676306585.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/141303676306585.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/141303676306585.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/142376431581068.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/142376431581068.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/142376431581068.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/140341439300149.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/140341439300149.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/140341439300149.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/149352550236718.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/149352550236718.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/149352550236718.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/141328791243801.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/141328791243801.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/141328791243801.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/148357795231518.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/148357795231518.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/148357795231518.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/149367553122130.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/149367553122130.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/149367553122130.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/149373199353430.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/149373199353430.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/149373199353430.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/144350430822008.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/144350430822008.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/144350430822008.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143319796105757.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143319796105757.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143319796105757.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143318075347979.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143318075347979.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143318075347979.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/140365679093164.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/140365679093164.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/140365679093164.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/144327559308529.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/144327559308529.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/144327559308529.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143325799709811.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143325799709811.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143325799709811.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/147394193187873.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/147394193187873.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/147394193187873.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/141338078781877.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/141338078781877.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/141338078781877.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143342195090690.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143342195090690.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143342195090690.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/14/143314558812867.jpg",
                            "originalAlt": "Compass 2.0 Sport - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/14/143314558812867.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/14/143314558812867.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-2-0-sport-1206485720",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/14/145396676793278.jpg",
                    "date": 1694132423,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Campinas - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Campinas",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS SPORT 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2017"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "23000"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "Sim"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 49,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "autos_fair_2022",
                        "homeDelivery"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "Aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS SPORT 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM",
                    "title": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM",
                    "price": "R$ 167.900",
                    "listId": 1230235902,
                    "lastBumpAgeSecs": "119826",
                    "oldPrice": "R$ 177.000",
                    "professionalAd": false,
                    "isFeatured": true,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470331322354662.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470331322354662.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470331322354662.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/470351808529628.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/470351808529628.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/470351808529628.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/477356807095544.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/477356807095544.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/477356807095544.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/471385081898282.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/471385081898282.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/471385081898282.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478306322451382.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478306322451382.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478306322451382.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/47/478370443416491.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/47/478370443416491.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/47/478370443416491.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/16/160354206261068.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/16/160354206261068.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/16/160354206261068.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/15/155372681554130.jpg",
                            "originalAlt": "COMPASS LONGITUDE 21/21 DIESEL 4x4 - 25mKM - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/15/155372681554130.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/15/155372681554130.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-21-21-diesel-4x4-25mkm-1230235902",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/47/470331322354662.jpg",
                    "date": 1694131136,
                    "imageCount": 8,
                    "location": "Florian\u00f3polis, Agron\u00f4mica - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Florian\u00f3polis",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Agron\u00f4mica",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "SUV"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2021"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "25700"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Cinza"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "3"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "exchange",
                            "label": "Aceita trocas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "financial",
                            "label": "Estado financeiro",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "IPVA Pago"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "\u00danico dono, Com manual, Chave reserva, Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "El\u00e9trica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 50,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": true,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [
                        "vehiclehistory"
                    ],
                    "vehiclePills": [
                        {
                            "label": "IPVA pago"
                        },
                        {
                            "label": "N\u00e3o aceita troca"
                        },
                        {
                            "label": "\u00danico dono"
                        }
                    ],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Compass Longitude + Pack Premium 2019",
                    "title": "Compass Longitude + Pack Premium 2019",
                    "price": "R$ 109.900",
                    "listId": 1201263167,
                    "lastBumpAgeSecs": "121917",
                    "oldPrice": "R$ 117.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/305378292839829.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/305378292839829.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/305378292839829.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/306313777218934.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/306313777218934.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/306313777218934.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/300370536999919.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/300370536999919.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/300370536999919.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/300303774633478.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/300303774633478.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/300303774633478.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/303361777401753.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/303361777401753.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/303361777401753.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/305301890808500.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/305301890808500.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/305301890808500.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/300363419968544.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/300363419968544.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/300363419968544.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/305351175489831.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/305351175489831.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/305351175489831.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/303329530070420.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/303329530070420.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/303329530070420.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/302378656714090.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/302378656714090.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/302378656714090.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/302354294064088.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/302354294064088.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/302354294064088.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/305381416965378.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/305381416965378.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/305381416965378.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/304390651110726.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/304390651110726.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/304390651110726.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/307365055742253.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/307365055742253.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/307365055742253.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/307365412252908.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/307365412252908.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/307365412252908.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/309384538476600.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/309384538476600.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/309384538476600.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/305382539331819.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/305382539331819.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/305382539331819.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/303381532587407.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/303381532587407.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/303381532587407.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/30/301319058190771.jpg",
                            "originalAlt": "Compass Longitude + Pack Premium 2019 - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/30/301319058190771.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/30/301319058190771.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 1,
                    "isChatEnabled": true,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/compass-longitude-pack-premium-2019-1201263167",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/30/305378292839829.jpg",
                    "date": 1694129045,
                    "imageCount": 19,
                    "location": "Rio do Sul, Jardim Am\u00e9rica - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Rio do Sul",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Jardim Am\u00e9rica",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Passeio"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2019"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "90450"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Branco"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Air bag, Ar condicionado, Ar condicionado, C\u00e2mera de r\u00e9, Sensor de r\u00e9, Som, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "owner_manual",
                            "label": "Com manual",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "extra_key",
                            "label": "Chave reserva",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "dealership_review",
                            "label": "Revis\u00f5es feitas em concession\u00e1ria",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "warranty",
                            "label": "Com garantia",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 51,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0 ",
                    "title": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0 ",
                    "price": "R$ 107.890",
                    "listId": 1222533706,
                    "lastBumpAgeSecs": "122447",
                    "oldPrice": "R$ 108.900",
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/848351078868013.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0 ",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/848351078868013.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/848351078868013.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/848376790867836.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 2",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/848376790867836.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/848376790867836.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/846325312043191.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 3",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/846325312043191.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/846325312043191.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/840365198767721.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 4",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/840365198767721.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/840365198767721.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/843331078508676.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 5",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/843331078508676.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/843331078508676.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/840388914224065.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 6",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/840388914224065.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/840388914224065.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/843349918882502.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 7",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/843349918882502.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/843349918882502.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/846397433738209.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 8",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/846397433738209.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/846397433738209.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/841356194184421.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 9",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/841356194184421.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/841356194184421.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/843341554621558.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 10",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/843341554621558.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/843341554621558.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/841358677733408.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 11",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/841358677733408.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/841358677733408.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/842312556937879.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 12",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/842312556937879.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/842312556937879.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/841306072583402.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 13",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/841306072583402.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/841306072583402.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/842390072929250.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 14",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/842390072929250.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/842390072929250.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/840332310764098.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 15",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/840332310764098.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/840332310764098.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/848311798818023.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 16",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/848311798818023.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/848311798818023.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/846343799721253.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 17",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/846343799721253.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/846343799721253.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/84/845330559988728.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 18",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/84/845330559988728.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/84/845330559988728.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/85/852330190794884.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 19",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/85/852330190794884.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/85/852330190794884.jpg"
                        },
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/85/851383795749801.jpg",
                            "originalAlt": "Jeep Compass 2.0 Longitude (Aut) (Flex)  2.0  - Foto 20",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/85/851383795749801.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/85/851383795749801.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 1,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/florianopolis-e-regiao/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-2-0-longitude-aut-flex-2-0-1222533706",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/84/848351078868013.jpg",
                    "date": 1694128515,
                    "imageCount": 20,
                    "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Kobrasol - DDD 48",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                        "ddd": "48",
                        "neighbourhood": "Kobrasol",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "cartype",
                            "label": "Tipo de ve\u00edculo",
                            "value": "Passeio"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2018"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "47080"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Flex"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "car_steering",
                            "label": "Dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Vermelho"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "end_tag",
                            "label": "Final de placa",
                            "value": "9"
                        },
                        {
                            "name": "owner",
                            "label": "\u00danico dono",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Ar condicionado, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "Sim"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Quitado"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_car_steering",
                            "label": "Tipo de dire\u00e7\u00e3o",
                            "value": "Hidr\u00e1ulica"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 52,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X2 FLEX 16V AUT."
                        }
                    ]
                },
                {
                    "subject": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                    "title": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                    "price": "R$ 189.900",
                    "listId": 1227635652,
                    "lastBumpAgeSecs": "122748",
                    "oldPrice": null,
                    "professionalAd": true,
                    "isFeatured": false,
                    "listingCategoryId": "2020",
                    "images": [
                        {
                            "original": "https://img.olx.com.br/images/26/269311310993657.jpg",
                            "originalAlt": "JEEP COMPASS COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT.",
                            "originalWebP": "https://img.olx.com.br/images/26/269311310993657.webp",
                            "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs/26/269311310993657.jpg"
                        }
                    ],
                    "videoCount": 0,
                    "isChatEnabled": false,
                    "fixedOnTop": false,
                    "url": "https://sc.olx.com.br/norte-de-santa-catarina/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep-compass-compass-longitude-2-0-4x4-dies-16v-aut-1227635652",
                    "thumbnail": "https://img.olx.com.br/thumbs256x256/26/269311310993657.jpg",
                    "date": 1694128214,
                    "imageCount": 1,
                    "location": "Blumenau, Vorstadt - DDD 47",
                    "locationDetails": {
                        "municipality": "Blumenau",
                        "ddd": "47",
                        "neighbourhood": "Vorstadt",
                        "uf": "SC"
                    },
                    "category": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "searchCategoryLevelZero": 2000,
                    "searchCategoryLevelOne": 2020,
                    "properties": [
                        {
                            "name": "category",
                            "label": "Categoria",
                            "value": "Carros, vans e utilit\u00e1rios"
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_model",
                            "label": "Modelo",
                            "value": "JEEP COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        },
                        {
                            "name": "vehicle_brand",
                            "label": "Marca",
                            "value": "JEEP"
                        },
                        {
                            "name": "regdate",
                            "label": "Ano",
                            "value": "2022"
                        },
                        {
                            "name": "mileage",
                            "label": "Quilometragem",
                            "value": "8"
                        },
                        {
                            "name": "motorpower",
                            "label": "Pot\u00eancia do motor",
                            "value": "2.0 - 2.9"
                        },
                        {
                            "name": "fuel",
                            "label": "Combust\u00edvel",
                            "value": "Diesel"
                        },
                        {
                            "name": "gearbox",
                            "label": "C\u00e2mbio",
                            "value": "Autom\u00e1tico"
                        },
                        {
                            "name": "carcolor",
                            "label": "Cor",
                            "value": "Prata"
                        },
                        {
                            "name": "doors",
                            "label": "Portas",
                            "value": "4 portas"
                        },
                        {
                            "name": "car_features",
                            "label": "Opcionais",
                            "value": "Alarme, Ar condicionado, Sensor de r\u00e9, Trava el\u00e9trica, Vidro el\u00e9trico"
                        },
                        {
                            "name": "gnv_kit",
                            "label": "Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_gnv_kit",
                            "label": "Possui Kit GNV",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_auction",
                            "label": "De leil\u00e3o",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_paid_ipva",
                            "label": "IPVA pago",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "has_with_fine",
                            "label": "Com multas",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_settled",
                            "label": "Quitado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "is_funded",
                            "label": "Financiado",
                            "value": "N\u00e3o"
                        },
                        {
                            "name": "indexed_financial_status",
                            "label": "Status financeiro indexado",
                            "value": "Desconhecido"
                        },
                        {
                            "name": "documentation_and_regularization",
                            "label": "Documenta\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "conservation_and_warranty",
                            "label": "Conserva\u00e7\u00e3o e garantia",
                            "value": "0"
                        },
                        {
                            "name": "on_autos_fair",
                            "label": "No Festival de Carros/Feir\u00e3o de Autos",
                            "value": "N\u00e3o"
                        }
                    ],
                    "accountActivityStatus": {
                        "isOnline": false
                    },
                    "position": 53,
                    "olxPay": {
                        "enabled": false,
                        "dynamicBadgeProps": [],
                        "installments": [],
                        "isCategoryEligible": false
                    },
                    "olxPayBadgeEnabled": false,
                    "olxDelivery": {
                        "enabled": false,
                        "weight": null
                    },
                    "olxDeliveryBadgeEnabled": false,
                    "installments": false,
                    "vehicleReport": {
                        "enabled": false,
                        "title": null,
                        "description": null,
                        "reportLink": null,
                        "reportTitle": null,
                        "tags": null
                    },
                    "vehicleTags": [],
                    "vehiclePills": [],
                    "isFavorited": false,
                    "hasRealEstateHighlight": false,
                    "trackingSpecificData": [
                        {
                            "key": "region",
                            "value": "Norte de Santa Catarina"
                        },
                        {
                            "key": "model",
                            "value": "COMPASS"
                        },
                        {
                            "key": "version",
                            "value": "COMPASS LONGITUDE 2.0 4X4 DIES. 16V AUT."
                        }
                    ]
                }
            ],
            "category": "autos-e-pecas",
            "selectedCategoryCode": 2020,
            "filters": {
                "pageIndex": 2,
                "sorting": "recently",
                "vehicleBrand": "40",
                "vehicleModel": "5",
                "selectedCategoryCode": "2020",
                "state": "11",
                "selectedAdTypes": [
                    "1",
                    "0"
                ],
                "category": "autos-e-pecas"
            },
            "totalOfAds": 1102,
            "pageIndex": 2,
            "pageSize": 50,
            "pageTitle": "JEEP COMPASS Usados, seminovos e Novos em SC",
            "fullPageTitle": "JEEP COMPASS Usados, seminovos e Novos em SC - P\u00e1gina 2 | OLX",
            "adLocation": "em SC",
            "searchBoxProps": {
                "keyword": "",
                "mode": 3,
                "categories": [],
                "selectedCategory": {
                    "value": "2020",
                    "leaf": "1",
                    "level": "1",
                    "name": "Carros, vans e utilit\u00e1rios",
                    "parent": "2000",
                    "friendlyName": "autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios"
                },
                "searchLinks": [
                    {
                        "label": "Todas as categorias",
                        "url": "https://www.olx.com.br/estado-sc?sf=1"
                    },
                    {
                        "label": "Autos e pe\u00e7as",
                        "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/estado-sc?sf=1"
                    }
                ],
                "filtersUI": [],
                "blackFridayLink": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc?sf=1&op=2",
                "customFiltersConfig": [],
                "activatedCustomFilter": "",
                "olxPayFilterProps": {
                    "isCategoryEligible": false,
                    "selectedPayOptions": []
                },
                "deviceType": "desktop"
            },
            "dataContext": {
                "locations": [],
                "carBrands": [
                    {
                        "brandId": "95",
                        "friendlyName": "acura",
                        "name": "ACURA"
                    },
                    {
                        "brandId": "3",
                        "friendlyName": "agrale",
                        "name": "AGRALE"
                    },
                    {
                        "brandId": "4",
                        "friendlyName": "alfa-romeo",
                        "name": "ALFA ROMEO"
                    },
                    {
                        "brandId": "1",
                        "friendlyName": "am-gen",
                        "name": "AM GEN"
                    },
                    {
                        "brandId": "97",
                        "friendlyName": "americar",
                        "name": "AMERICAR"
                    },
                    {
                        "brandId": "5",
                        "friendlyName": "asia-motors",
                        "name": "ASIA MOTORS"
                    },
                    {
                        "brandId": "81",
                        "friendlyName": "aston-martin",
                        "name": "ASTON MARTIN"
                    },
                    {
                        "brandId": "6",
                        "friendlyName": "audi",
                        "name": "AUDI"
                    },
                    {
                        "brandId": "93",
                        "friendlyName": "baby",
                        "name": "BABY"
                    },
                    {
                        "brandId": "99",
                        "friendlyName": "bentley",
                        "name": "BENTLEY"
                    },
                    {
                        "brandId": "7",
                        "friendlyName": "bmw",
                        "name": "BMW"
                    },
                    {
                        "brandId": "8",
                        "friendlyName": "brm",
                        "name": "BRM"
                    },
                    {
                        "brandId": "9",
                        "friendlyName": "buggy",
                        "name": "BUGGY"
                    },
                    {
                        "brandId": "10",
                        "friendlyName": "bugre",
                        "name": "BUGRE"
                    },
                    {
                        "brandId": "103",
                        "friendlyName": "byd",
                        "name": "BYD"
                    },
                    {
                        "brandId": "100",
                        "friendlyName": "cab-motors",
                        "name": "CAB MOTORS"
                    },
                    {
                        "brandId": "14",
                        "friendlyName": "cadillac",
                        "name": "CADILLAC"
                    },
                    {
                        "brandId": "11",
                        "friendlyName": "cbt-jipe",
                        "name": "CBT JIPE"
                    },
                    {
                        "brandId": "88",
                        "friendlyName": "chana",
                        "name": "CHANA"
                    },
                    {
                        "brandId": "12",
                        "friendlyName": "changan",
                        "name": "CHANGAN"
                    },
                    {
                        "brandId": "13",
                        "friendlyName": "chery",
                        "name": "CHERY"
                    },
                    {
                        "brandId": "29",
                        "friendlyName": "gm-chevrolet",
                        "name": "CHEVROLET"
                    },
                    {
                        "brandId": "15",
                        "friendlyName": "chrysler",
                        "name": "CHRYSLER"
                    },
                    {
                        "brandId": "16",
                        "friendlyName": "citroen",
                        "name": "CITROEN"
                    },
                    {
                        "brandId": "17",
                        "friendlyName": "cross-lander",
                        "name": "CROSS LANDER"
                    },
                    {
                        "brandId": "107",
                        "friendlyName": "d2d",
                        "name": "D2D"
                    },
                    {
                        "brandId": "18",
                        "friendlyName": "daewoo",
                        "name": "DAEWOO"
                    },
                    {
                        "brandId": "19",
                        "friendlyName": "daihatsu",
                        "name": "DAIHATSU"
                    },
                    {
                        "brandId": "85",
                        "friendlyName": "dkw-vemag",
                        "name": "DKW VEMAG"
                    },
                    {
                        "brandId": "20",
                        "friendlyName": "dodge",
                        "name": "DODGE"
                    },
                    {
                        "brandId": "21",
                        "friendlyName": "effa",
                        "name": "EFFA"
                    },
                    {
                        "brandId": "22",
                        "friendlyName": "engesa",
                        "name": "ENGESA"
                    },
                    {
                        "brandId": "23",
                        "friendlyName": "envemo",
                        "name": "ENVEMO"
                    },
                    {
                        "brandId": "24",
                        "friendlyName": "ferrari",
                        "name": "FERRARI"
                    },
                    {
                        "brandId": "25",
                        "friendlyName": "fiat",
                        "name": "FIAT"
                    },
                    {
                        "brandId": "26",
                        "friendlyName": "fibravan",
                        "name": "FIBRAVAN"
                    },
                    {
                        "brandId": "27",
                        "friendlyName": "ford",
                        "name": "FORD"
                    },
                    {
                        "brandId": "82",
                        "friendlyName": "foton",
                        "name": "FOTON"
                    },
                    {
                        "brandId": "28",
                        "friendlyName": "fyber",
                        "name": "FYBER"
                    },
                    {
                        "brandId": "87",
                        "friendlyName": "geely",
                        "name": "GEELY"
                    },
                    {
                        "brandId": "30",
                        "friendlyName": "great-wall",
                        "name": "GREAT WALL"
                    },
                    {
                        "brandId": "31",
                        "friendlyName": "gurgel",
                        "name": "GURGEL"
                    },
                    {
                        "brandId": "106",
                        "friendlyName": "gwm",
                        "name": "GWM"
                    },
                    {
                        "brandId": "32",
                        "friendlyName": "hafei",
                        "name": "HAFEI"
                    },
                    {
                        "brandId": "96",
                        "friendlyName": "hitech-eletric",
                        "name": "HITECH ELETRIC"
                    },
                    {
                        "brandId": "33",
                        "friendlyName": "honda",
                        "name": "HONDA"
                    },
                    {
                        "brandId": "34",
                        "friendlyName": "hyundai",
                        "name": "HYUNDAI"
                    },
                    {
                        "brandId": "91",
                        "friendlyName": "infiniti",
                        "name": "INFINITI"
                    },
                    {
                        "brandId": "35",
                        "friendlyName": "isuzu",
                        "name": "ISUZU"
                    },
                    {
                        "brandId": "94",
                        "friendlyName": "iveco",
                        "name": "IVECO"
                    },
                    {
                        "brandId": "36",
                        "friendlyName": "jac",
                        "name": "JAC"
                    },
                    {
                        "brandId": "39",
                        "friendlyName": "jaguar",
                        "name": "JAGUAR"
                    },
                    {
                        "brandId": "40",
                        "friendlyName": "jeep",
                        "name": "JEEP"
                    },
                    {
                        "brandId": "37",
                        "friendlyName": "jinbei",
                        "name": "JINBEI"
                    },
                    {
                        "brandId": "38",
                        "friendlyName": "jpx",
                        "name": "JPX"
                    },
                    {
                        "brandId": "41",
                        "friendlyName": "kia-motors",
                        "name": "KIA MOTORS"
                    },
                    {
                        "brandId": "45",
                        "friendlyName": "lada",
                        "name": "LADA"
                    },
                    {
                        "brandId": "42",
                        "friendlyName": "lamborghini",
                        "name": "LAMBORGHINI"
                    },
                    {
                        "brandId": "46",
                        "friendlyName": "land-rover",
                        "name": "LAND ROVER"
                    },
                    {
                        "brandId": "86",
                        "friendlyName": "landwind",
                        "name": "LANDWIND"
                    },
                    {
                        "brandId": "47",
                        "friendlyName": "lexus",
                        "name": "LEXUS"
                    },
                    {
                        "brandId": "43",
                        "friendlyName": "lifan",
                        "name": "LIFAN"
                    },
                    {
                        "brandId": "44",
                        "friendlyName": "lobini",
                        "name": "LOBINI"
                    },
                    {
                        "brandId": "48",
                        "friendlyName": "lotus",
                        "name": "LOTUS"
                    },
                    {
                        "brandId": "51",
                        "friendlyName": "mahindra",
                        "name": "MAHINDRA"
                    },
                    {
                        "brandId": "52",
                        "friendlyName": "maserati",
                        "name": "MASERATI"
                    },
                    {
                        "brandId": "53",
                        "friendlyName": "matra",
                        "name": "MATRA"
                    },
                    {
                        "brandId": "54",
                        "friendlyName": "mazda",
                        "name": "MAZDA"
                    },
                    {
                        "brandId": "2",
                        "friendlyName": "mclaren",
                        "name": "MCLAREN"
                    },
                    {
                        "brandId": "55",
                        "friendlyName": "mercedes-benz",
                        "name": "MERCEDES-BENZ"
                    },
                    {
                        "brandId": "56",
                        "friendlyName": "mercury",
                        "name": "MERCURY"
                    },
                    {
                        "brandId": "49",
                        "friendlyName": "mg",
                        "name": "MG"
                    },
                    {
                        "brandId": "50",
                        "friendlyName": "mini",
                        "name": "MINI"
                    },
                    {
                        "brandId": "57",
                        "friendlyName": "mitsubishi",
                        "name": "MITSUBISHI"
                    },
                    {
                        "brandId": "58",
                        "friendlyName": "miura",
                        "name": "MIURA"
                    },
                    {
                        "brandId": "105",
                        "friendlyName": "mon",
                        "name": "MON"
                    },
                    {
                        "brandId": "98",
                        "friendlyName": "mp-lafer",
                        "name": "MP LAFER"
                    },
                    {
                        "brandId": "59",
                        "friendlyName": "nissan",
                        "name": "NISSAN"
                    },
                    {
                        "brandId": "60",
                        "friendlyName": "peugeot",
                        "name": "PEUGEOT"
                    },
                    {
                        "brandId": "61",
                        "friendlyName": "plymouth",
                        "name": "PLYMOUTH"
                    },
                    {
                        "brandId": "62",
                        "friendlyName": "pontiac",
                        "name": "PONTIAC"
                    },
                    {
                        "brandId": "63",
                        "friendlyName": "porsche",
                        "name": "PORSCHE"
                    },
                    {
                        "brandId": "89",
                        "friendlyName": "puma",
                        "name": "PUMA"
                    },
                    {
                        "brandId": "90",
                        "friendlyName": "ram",
                        "name": "RAM"
                    },
                    {
                        "brandId": "83",
                        "friendlyName": "rely",
                        "name": "RELY"
                    },
                    {
                        "brandId": "64",
                        "friendlyName": "renault",
                        "name": "RENAULT"
                    },
                    {
                        "brandId": "108",
                        "friendlyName": "rivian",
                        "name": "RIVIAN"
                    },
                    {
                        "brandId": "84",
                        "friendlyName": "rolls-royce",
                        "name": "ROLLS-ROYCE"
                    },
                    {
                        "brandId": "65",
                        "friendlyName": "rover",
                        "name": "ROVER"
                    },
                    {
                        "brandId": "67",
                        "friendlyName": "saab",
                        "name": "SAAB"
                    },
                    {
                        "brandId": "68",
                        "friendlyName": "saturn",
                        "name": "SATURN"
                    },
                    {
                        "brandId": "69",
                        "friendlyName": "seat",
                        "name": "SEAT"
                    },
                    {
                        "brandId": "80",
                        "friendlyName": "shineray",
                        "name": "SHINERAY"
                    },
                    {
                        "brandId": "79",
                        "friendlyName": "smart",
                        "name": "SMART"
                    },
                    {
                        "brandId": "66",
                        "friendlyName": "ssangyong",
                        "name": "SSANGYONG"
                    },
                    {
                        "brandId": "70",
                        "friendlyName": "subaru",
                        "name": "SUBARU"
                    },
                    {
                        "brandId": "109",
                        "friendlyName": "sunbeam-talbot",
                        "name": "SUNBEAM TALBOT"
                    },
                    {
                        "brandId": "71",
                        "friendlyName": "suzuki",
                        "name": "SUZUKI"
                    },
                    {
                        "brandId": "104",
                        "friendlyName": "swell-mini-veiculos",
                        "name": "SWELL MINI VEICULOS"
                    },
                    {
                        "brandId": "72",
                        "friendlyName": "tac",
                        "name": "TAC"
                    },
                    {
                        "brandId": "92",
                        "friendlyName": "tesla",
                        "name": "TESLA"
                    },
                    {
                        "brandId": "73",
                        "friendlyName": "toyota",
                        "name": "TOYOTA"
                    },
                    {
                        "brandId": "74",
                        "friendlyName": "troller",
                        "name": "TROLLER"
                    },
                    {
                        "brandId": "102",
                        "friendlyName": "ventura",
                        "name": "VENTURA"
                    },
                    {
                        "brandId": "75",
                        "friendlyName": "vw-volkswagen",
                        "name": "VOLKSWAGEN"
                    },
                    {
                        "brandId": "76",
                        "friendlyName": "volvo",
                        "name": "VOLVO"
                    },
                    {
                        "brandId": "77",
                        "friendlyName": "wake",
                        "name": "WAKE"
                    },
                    {
                        "brandId": "78",
                        "friendlyName": "walk",
                        "name": "WALK"
                    },
                    {
                        "brandId": "101",
                        "friendlyName": "willys-overland",
                        "name": "WILLYS OVERLAND"
                    }
                ],
                "carModels": [
                    {
                        "modelId": "1",
                        "brandId": "40",
                        "name": "CHEROKEE",
                        "friendlyName": "cherokee"
                    },
                    {
                        "modelId": "2",
                        "brandId": "40",
                        "name": "COMMANDER",
                        "friendlyName": "commander"
                    },
                    {
                        "modelId": "5",
                        "brandId": "40",
                        "name": "COMPASS",
                        "friendlyName": "compass"
                    },
                    {
                        "modelId": "7",
                        "brandId": "40",
                        "name": "GLADIATOR",
                        "friendlyName": "gladiator"
                    },
                    {
                        "modelId": "3",
                        "brandId": "40",
                        "name": "GRAND CHEROKEE",
                        "friendlyName": "grand-cherokee"
                    },
                    {
                        "modelId": "6",
                        "brandId": "40",
                        "name": "RENEGADE",
                        "friendlyName": "renegade"
                    },
                    {
                        "modelId": "4",
                        "brandId": "40",
                        "name": "WRANGLER",
                        "friendlyName": "wrangler"
                    }
                ]
            },
            "locations": [
                {
                    "value": "1",
                    "level": "national",
                    "label": "Brasil",
                    "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass?sf=1"
                },
                {
                    "value": "11",
                    "level": "state",
                    "label": "SC",
                    "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc?sf=1"
                }
            ],
            "nextLocations": [
                {
                    "rows": 2,
                    "locations": [
                        {
                            "value": "47",
                            "label": "DDD 47 - Norte de Santa Catarina",
                            "level": "region",
                            "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc/norte-de-santa-catarina?sf=1",
                            "count": 492
                        },
                        {
                            "value": "48",
                            "label": "DDD 48 - Florian\u00f3polis e regi\u00e3o",
                            "level": "region",
                            "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc/florianopolis-e-regiao?sf=1",
                            "count": 477
                        },
                        {
                            "value": "49",
                            "label": "DDD 49 - Oeste de Santa Catarina",
                            "level": "region",
                            "url": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc/oeste-de-santa-catarina?sf=1",
                            "count": 133
                        }
                    ]
                }
            ],
            "hasModal": false,
            "selectedNextLocations": [],
            "searchResultContext": null,
            "location": {
                "canonicalUrl": "https://www.olx.com.br/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc",
                "states": [
                    {
                        "stateId": "1",
                        "coords": "244,332,253,327,266,303,285,302,287,307,307,303,311,317,319,321,319,333,323,338,339,331,343,337,332,347,324,347,301,364,296,360,288,358,280,338,241,333,243,332",
                        "default_region": "11",
                        "fullsitemap": "1",
                        "name": "S\u00e3o Paulo",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "SP",
                        "friendlyName": "sp",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-sp"
                    },
                    {
                        "stateId": "2",
                        "coords": "269,303,269,296,279,286,296,285,311,283,312,258,323,242,329,245,347,236,355,242,380,251,394,257,389,267,391,276,383,282,381,296,375,306,373,315,365,324,323,337,316,327,316,322,313,318,309,306,287,306,270,302,270,301",
                        "default_region": "31",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Minas Gerais",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "MG",
                        "friendlyName": "mg",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-mg"
                    },
                    {
                        "stateId": "3",
                        "coords": "343,329,365,325,373,314,382,321,385,329,382,330,382,341,372,346,363,341,357,337,356,338,345,339,339,333,344,330",
                        "default_region": "21",
                        "fullsitemap": "1",
                        "name": "Rio de Janeiro",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "RJ",
                        "friendlyName": "rj",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-rj"
                    },
                    {
                        "stateId": "4",
                        "coords": "401,282,387,275,386,268,397,258,387,251,382,253,374,246,355,240,350,235,326,242,321,240,324,235,320,220,320,197,330,186,337,195,352,189,352,177,364,178,381,167,387,177,401,167,418,175,418,189,412,191,422,204,409,222,407,250,404,265,406,274,401,281",
                        "default_region": "75",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Bahia",
                        "preposition": "na",
                        "symbol": "BA",
                        "friendlyName": "ba",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ba"
                    },
                    {
                        "stateId": "5",
                        "coords": "240,468,235,466,241,458,193,422,229,388,257,390,266,400,276,405,279,405,279,412,283,415,265,443,253,447,240,468",
                        "default_region": "51",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Rio Grande do Sul",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "RS",
                        "friendlyName": "rs",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-rs"
                    },
                    {
                        "stateId": "6",
                        "coords": "235,377,232,369,225,372,230,351,241,333,280,338,286,358,296,360,302,366,294,374,282,379,277,375,264,379,263,382,235,378",
                        "default_region": "41",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Paran\u00e1",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "PR",
                        "friendlyName": "pr",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-pr"
                    },
                    {
                        "stateId": "7",
                        "coords": "382,168,388,177,402,166,418,175,422,172,436,176,442,171,452,170,454,155,448,154,445,160,440,161,436,160,429,164,426,154,418,157,411,155,403,155,397,152,390,152,385,151,386,159,381,165",
                        "default_region": "81",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Pernambuco",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "PE",
                        "friendlyName": "pe",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-pe"
                    },
                    {
                        "stateId": "8",
                        "coords": "423,120,408,103,388,95,379,98,379,112,379,121,382,127,383,141,387,146,387,151,396,152,403,155,410,155,412,142,412,133,423,120",
                        "default_region": "85",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Cear\u00e1",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "CE",
                        "friendlyName": "ce",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ce"
                    },
                    {
                        "stateId": "9",
                        "coords": "184,157,204,178,274,182,289,160,288,147,299,133,297,125,312,112,326,79,276,57,255,77,249,78,235,46,224,42,224,34,206,33,207,41,194,41,176,48,176,62,182,77,205,92,180,145,184,157,183,168,183,158",
                        "default_region": "91",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Par\u00e1",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "PA",
                        "friendlyName": "pa",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-pa"
                    },
                    {
                        "stateId": "10",
                        "coords": "329,185,326,169,333,157,349,144,359,143,364,142,360,137,362,111,365,105,371,103,374,95,352,89,347,93,337,80,333,82,326,77,322,89,311,112,298,124,307,128,311,138,307,151,312,158,319,158,320,163,315,168,314,173,319,181,329,188",
                        "default_region": "98",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Maranh\u00e3o",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "MA",
                        "friendlyName": "ma",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ma"
                    },
                    {
                        "stateId": "11",
                        "coords": "235,378,263,384,263,380,276,375,282,380,295,374,296,401,283,414,279,412,279,405,268,401,257,390,233,388,236,378",
                        "default_region": "47",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Santa Catarina",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "SC",
                        "friendlyName": "sc",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-sc"
                    },
                    {
                        "stateId": "12",
                        "coords": "319,219,307,224,290,219,286,222,274,218,265,244,258,249,255,253,247,259,240,280,249,289,270,297,278,286,301,283,311,275,308,269,313,264,312,258,310,255,300,255,294,253,293,246,296,237,304,234,313,239,314,244,314,252,320,243,323,235,320,225,320,218",
                        "default_region": "62",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Goi\u00e1s",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "GO",
                        "friendlyName": "go",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-go"
                    },
                    {
                        "stateId": "13",
                        "coords": "455,154,453,142,446,144,437,141,433,145,426,146,426,137,421,137,419,141,412,141,411,146,411,154,421,155,427,152,430,161,435,160",
                        "default_region": "83",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Para\u00edba",
                        "preposition": "na",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "PB",
                        "friendlyName": "pb",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-pb"
                    },
                    {
                        "stateId": "14",
                        "coords": "372,313,373,304,379,301,382,296,382,288,379,282,389,275,400,283,400,296,403,306,400,310,392,314,387,311,382,320,372,315",
                        "default_region": "27",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Esp\u00edrito Santo",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "ES",
                        "friendlyName": "es",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-es"
                    },
                    {
                        "stateId": "15",
                        "coords": "86,182,100,175,106,178,107,173,115,172,120,158,129,160,145,169,181,167,184,157,180,144,204,93,180,76,176,62,162,62,158,76,149,72,145,81,133,74,132,45,120,36,102,49,84,53,78,35,48,43,48,49,58,53,58,57,47,57,46,66,54,75,46,116,39,112,15,124,8,133,8,138,0,147,88,183",
                        "default_region": "92",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Amazonas",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "AM",
                        "friendlyName": "am",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-am"
                    },
                    {
                        "stateId": "16",
                        "coords": "441,192,419,179,418,174,421,172,427,174,436,177,443,171,450,171,453,184,446,192,440,192",
                        "default_region": "82",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Alagoas",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "AL",
                        "friendlyName": "al",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-al"
                    },
                    {
                        "stateId": "17",
                        "coords": "380,98,373,95,371,102,364,106,362,112,361,120,360,129,360,135,364,142,360,145,350,145,335,155,330,161,325,171,329,184,335,194,351,190,351,177,363,177,366,177,379,169,385,161,386,152,389,151,387,146,383,142,383,125,379,122,379,97",
                        "default_region": "86",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Piau\u00ed",
                        "preposition": "no",
                        "symbol": "PI",
                        "friendlyName": "pi",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-pi"
                    },
                    {
                        "stateId": "18",
                        "coords": "455,140,446,143,437,140,432,144,426,145,427,138,422,137,419,141,413,141,412,136,423,122,431,122,437,115,442,115,449,124,450,130,454,140",
                        "default_region": "84",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Rio Grande do Norte",
                        "preposition": "no",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "RN",
                        "friendlyName": "rn",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-rn"
                    },
                    {
                        "stateId": "19",
                        "coords": "189,277,210,268,216,274,235,271,236,276,239,279,241,274,244,268,247,259,263,244,274,218,270,218,271,182,202,177,184,156,182,169,146,169,146,195,164,195,163,202,165,208,158,226,160,258,182,258,182,269,191,277",
                        "default_region": "65",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Mato Grosso",
                        "preposition": "em",
                        "symbol": "MT",
                        "friendlyName": "mt",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-mt"
                    },
                    {
                        "stateId": "20",
                        "coords": "305,236,305,235,296,235,293,243,293,251,299,257,307,257,311,254,315,250,315,238",
                        "default_region": "61",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Distrito Federal",
                        "preposition": "no",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "DF",
                        "friendlyName": "df",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-df"
                    },
                    {
                        "stateId": "21",
                        "coords": "227,352,225,349,214,351,212,331,204,328,200,330,186,329,186,311,183,306,184,299,191,278,205,270,210,269,216,274,227,274,235,271,235,276,240,280,247,288,269,296,268,301,253,327,242,333,227,354,227,352",
                        "default_region": "67",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Mato Grosso do Sul",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "MS",
                        "friendlyName": "ms",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ms"
                    },
                    {
                        "stateId": "22",
                        "coords": "425,206,412,191,418,190,418,178,439,191,441,201,432,209,427,209,424,206",
                        "default_region": "79",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Sergipe",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "SE",
                        "friendlyName": "se",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-se"
                    },
                    {
                        "stateId": "23",
                        "coords": "156,228,166,208,163,203,164,195,146,195,146,171,125,161,120,161,115,173,108,173,106,180,101,177,90,180,88,182,100,182,100,202,111,212,129,219,142,226,159,227,155,226",
                        "default_region": "69",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Rond\u00f4nia",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "RO",
                        "friendlyName": "ro",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ro"
                    },
                    {
                        "stateId": "24",
                        "coords": "327,190,329,187,316,179,313,172,319,161,319,155,312,158,307,150,311,137,307,129,299,124,296,126,302,133,288,149,287,155,289,160,273,182,269,218,275,218,283,221,290,218,304,224,320,218,320,218",
                        "default_region": "63",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Tocantins",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "TO",
                        "friendlyName": "to",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-to"
                    },
                    {
                        "stateId": "25",
                        "coords": "2,149,88,183,63,198,41,195,40,177,33,184,22,184,17,178,12,177,10,173,2,151",
                        "default_region": "68",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Acre",
                        "preposition": "no",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "AC",
                        "friendlyName": "ac",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ac"
                    },
                    {
                        "stateId": "26",
                        "coords": "277,57,252,78,249,77,235,46,223,41,223,36,244,35,261,8,271,35,280,42,282,52,278,57",
                        "default_region": "96",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Amap\u00e1",
                        "preposition": "no",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "AP",
                        "friendlyName": "ap",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-ap"
                    },
                    {
                        "stateId": "27",
                        "coords": "121,35,133,46,134,75,143,80,150,72,155,75,162,62,174,62,174,47,164,36,166,20,169,17,163,8,164,3,156,1,154,6,144,11,134,13,128,19,110,13,111,21,117,37",
                        "default_region": "95",
                        "fullsitemap": "0",
                        "name": "Roraima",
                        "preposition": "em",
                        "single_region": "1",
                        "symbol": "RR",
                        "friendlyName": "rr",
                        "prefixedFriendlyName": "estado-rr"
                    }
                ],
                "regions": [
                    {
                        "regionId": "47",
                        "name": "DDD 47 - Norte de Santa Catarina",
                        "real_name": {
                            "name": "Norte de Santa Catarina e regi\u00e3o, SC",
                            "preposition": "no"
                        },
                        "state": "11",
                        "friendlyName": "norte-de-santa-catarina"
                    },
                    {
                        "regionId": "48",
                        "name": "DDD 48 - Florian\u00f3polis e regi\u00e3o",
                        "real_name": {
                            "name": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o, SC",
                            "preposition": "em"
                        },
                        "state": "11",
                        "friendlyName": "florianopolis-e-regiao"
                    },
                    {
                        "regionId": "49",
                        "name": "DDD 49 - Oeste de Santa Catarina",
                        "real_name": {
                            "name": "Oeste de Santa Catarina, SC",
                            "preposition": "no"
                        },
                        "state": "11",
                        "friendlyName": "oeste-de-santa-catarina"
                    }
                ],
                "zones": [],
                "municipalities": [],
                "url": "/autos-e-pecas/carros-vans-e-utilitarios/jeep/compass/estado-sc?sf=1&o=2",
                "mobileFilterUrl": "https://www.olx.com.br/busca/filtros?ca=47_s&cg=2020&vb=40&sf=1&vm=5&w=6",
                "state": {
                    "stateId": "11",
                    "coords": "235,378,263,384,263,380,276,375,282,380,295,374,296,401,283,414,279,412,279,405,268,401,257,390,233,388,236,378",
                    "default_region": "47",
                    "fullsitemap": "0",
                    "name": "Santa Catarina",
                    "preposition": "em",
                    "symbol": "SC",
                    "friendlyName": "sc",
                    "prefixedFriendlyName": "estado-sc"
                }
            },
            "abTestGroups": "abuy-filters-hv-switch_active.adv-absurdo_sem-publicidade.apmkel-filters-fair_switch.apmkel-list-item-fair-badge_orange.ck-accessories-filters_enabled.ck-baggage-color-bjfilters_enabled.ck-clothing-brand-bjfilters_enabled.ck-filters-cosmetic-8020_enabled.cta-buying-power_enabled.delivery-shelf-amd-fakedoor_control.ds-header-navbar_enabled.ds-web-vitals_enabled.ngage-listing-grid_control.ngage-listing-title_withVersionAndYear.re-highlight_control.re-home_enabled.re-privatead-bjQTZ-bjfilters_enabled.sanityweb50_A.search-category-checkbox_control",
            "isCategoryEligible": false,
            "ssrQuery": {
                "sf": "1",
                "o": "2",
                "route": [
                    "carros-vans-e-utilitarios",
                    "jeep",
                    "compass",
                    "estado-sc"
                ]
            },
            "pageType": "listing"
        },
        "__N_SSP": true
    },
    "page": "/autos-e-pecas/[[...route]]",
    "query": {
        "sf": "1",
        "o": "2",
        "route": [
            "carros-vans-e-utilitarios",
            "jeep",
            "compass",
            "estado-sc"
        ]
    },
    "buildId": "jTghKaZzVykH9hhR2WYg0",
    "assetPrefix": "https://static.olx.com.br/cd/vi/js/listing-next",
    "isFallback": false,
    "gssp": true,
    "locale": "pt-BR",
    "locales": [
        "pt-BR"
    ],
    "defaultLocale": "pt-BR",
    "scriptLoader": []
}